[Bring Yourself Back Online] Westworld Season 2 劇情討論區

Welcome Back to Westworld

4月22香港時間逢星期一

Westworld Season 2 | Official Trailer | HBO

Westworld Season 2 | Official Super Bowl LII Ad | HBO

咁快開

好期待

今日19仲有3日咋喎

S1已經係一年半前

Official running times of the upcoming episodes

Episode 1: 70 minutes
Episode 2: 58 minutes
Episode 3: 59 minutes
Episode 4: 71 minutes
Episode 5: 58 minutes
Episode 6: 58 minutes
Episode 7: 59 minutes

Episode #11 (season 2, episode 1): “Journey into Night”
The puppet show is over, and we are coming for you and the rest of your kind. Welcome back to Westworld.
Written by Lisa Joy & Roberto Patino; directed by Richard J. Lewis.

Episode #12 (season 2, episode 2): “Reunion”
Why don’t we start at the beginning?
Written by Carly Wray & Jonathan Nolan; directed by Vincenzo Natali.

Episode #13 (season 2, episode 3): “Virtù e Fortuna”
There is beauty in who we are. Shouldn’t we, too, try to survive?
Written by Roberto Patino & Ron Fitzgerald; directed by Richard J. Lewis.

Episode #14 (season 2, episode 4): “The Riddle of the Sphinx”
Is this now? If you’re looking forward, you’re looking in the wrong direction.
Written by Gina Atwater & Jonathan Nolan; directed by Lisa Joy.

Episode #15 (season 2, episode 5): “Akane No Mai” (あかねの舞)
ショーグン・ワールドへようこそ (Welcome to Shogun World)
Written by Dan Dietz; directed by Craig Zobel.

等你開Post

想當年ww好多人留意，D人去哂邊 westworld都淪落都到咁冷清

'Westworld' Season 2 Will Have Several Supersized Episodes (70 Minutes+)

winter is coming

今晚睇優先場

medieval world

Westworld Season 2 Will 'Basically' Have A Whole Episode In Japanese

你就好

等睇non spoiler感想

睇完有更多黑人問號...

好憎見到個黑人啊嬸

S1最鍾意呢幕

留名

比最多人屌唔合理既一條線

s2得7集?

好唔好睇先
見有人話S1個頭開得靚D
但睇review頭幾集S2其實高分過S1

我都鐘意呢幕
睇果陣覺得震撼同sad maeve
完全無視左所有唔make sense既野

S2有10集
但HBO暫時淨係公佈左頭7集running time

‘Westworld’ Season 3 May Not Debut Until 2020

cease all motor functions

好期待 終於等到了

drink to the lady in the white shoes

聽聞EP4會好癲
EP5 shogun world

等左勁耐

等左兩年啦

我反而怕佢shogun world會爛 啲鬼佬對日本武士文化同中國武俠功夫既理解總係奇奇怪怪。可能佢地較少接觸 佢對啲兩樣好有興趣但又唔係好理解佢地背後文化 結果拍出黎多數都怪怪地。變成西人眼裏既'武士'
雖然悶啲 但如果佢照原著拍番中世紀歐洲或者羅馬世界我覺得反而質素有保證。
所以我希望佢主要都係聚焦番ai同人同westworld就算。
shogun world最好都係maeve 搵幫手既小支線就算唔好太深入 如果唔係我怕佢 露底

來緊會追season1，上年唔得閒追
期待season2

好合理既擔心
睇interview見nolan真係好鐘意日本文化先整個shogun world
但見班critics好似話shogun world果集好正，所以都幾期待
同埋佢地話希望每季係一個chapter，season finale都會有總結唔會搞cliffhanger
sw我諗都係feature下就算，之後仲有其他幾個world要出場

有冇人知hbo 23號 9點放個條係咪冇中字的？只係同步直播

好記得S1果陣傾傾下ww之際成個高登收皮
漏夜將個post搬過lihkg

有冇人知hbo go 23號 9點放個條係咪冇中字的？只係同步直播

都正，話晒等左咁耐70min唔係好夠喉
大屎忽好型

見到呢句都知要即睇

快d趁S2前睇埋S1

好似不嬲同步都有中字，好似GOT咁
特別係呢D重頭劇

就憑呢句
team大籮核

呢期咁多劇 起碼5月先得閒睇

👌🏻

Wake from your sleep, the drying of your tears

正

點解唔係睇咗ww先, 其他是撚但，得閒先睇

開左WW同Handmaid先

聽日終於

Season 1 Recap | Westworld

Westworld Season 2 "Return to Westworld" Featurette

LM

Lm

有得睇啦，我好興奮呀

睇完

期待
一得閒就會gogogogo
大蘿核

都係有種睇完未知做乜既感覺，但有信心會解得通

睇完 記得maeve個演員做訪問時話收到第一集劇本佢係話what？

我有相同既what 出現
不過唔係驚喜個種what 係真係唔明講左d咩出黎
想討論劇情都好難下

劇透死全家

出返去啦劇情討論區呀

咁嚴重? 今晚放工先睇
應該又玩唔同time frame

唔撚係啊嘛冇人討論？

其實今集好多位都係點明每條線s2行咩，出角色追求啲乜，係Bernard個位有啲懸念
同埋 Dolores好型

以下劇透，粉紅字討論
有個問題 係咪暗示hale已經死左 或者唔係ww入面？
bernard抽既係咪其實類似機油既物體？
觀眾理應上係上帝視覺睇野 但我睇完完全都係唔知到底姐係點
臨尾個shot條屍應該係teddy？
我直到呢刻都未明點解會忽然彈左個海出黎
我諗最basic而家可以分兩條時間線
一條係william maeve dolores bernard既aftermath 大概係幾日之後 定係bernard同hale個條係事發之後幾個鐘頭？
一條係bernard比delos班人救起左？

其實會唔會呢六個公園 有一個係現代化公園？全部人係度會好似玩模擬市民咁

等仲有幾多可以有awakening

仲有 屌你個閪 又係中國投資 而家荷李活係咪咁鍾意比中國投資戲入面既項目

hbo其實plan好曬timeline

2018 WW S2 -> 2019 GOT S8 -> 2020 WW S3 -> 2021 GOT Prequel S1

Westworld | Season 2 Opening Credits | HBO
新opening

都知GOT同WW兩套超級重頭劇唔會放同一年
但年幾兩年先睇到一季WW真係等得幾辛苦，even got咁大製作之前都keep到一年一季
不過2019 hbo又GOT S8又BLL S2又TD S3都幾重錘 唯有食住等

睇完，無乜話好特別

True Detective S3暫時都唔敢都任何期待
睇S2已經係pleasure guilty嚟

IMDB好似可能2019先出

邊到有線上中字睇？

其實hbo go都係68蚊一個月
睇曬十集都係三個月
同步直播有中字真係算冇得頂

Bernard 打果種似係燃料

而家條線已經有4條

1. William
2. Maave
3. Bernard (Past)
4. Bernard (Present)

但hale 喺s02e02 trailer又出現返啵
睇Maave個location, 佢似去左shogun world

原本等緊TD S3翻身架 本身搵左green room個導演幾期待
劇本又用多左時間寫 冇S2果陣咁趕
但最近個導演同writer反面話唔拍要轉導演 ..

留名放工睇
係絕望既星期一有westworld睇

HBO GO 個app太廢
而家仲係未得720p?

三個月仲有得平 （168蚊）
知唔知買咗可唔可以download落黎睇?

喺好耐好耐以前 絕望既星期一係靠GOT打救
但近呢幾年已經冇呢支歌仔唱 GOT=送多舊屎比星期一
直至WW回歸，星期一終於有返少少希望

我都係電腦睇直播 live d畫質係低啲

部份戲可以

睇完第一集
我諗都要等佢慢慢解讀發生左咩事

好型
組團一齊入ww比佢屠殺

好似好多條timelines
重未計S02E02後生板williams又番嚟

快

720p點睇？

真心今集好麻麻
啲對白懶有深度咁唔知做乜鳩
同s1e1比差成大截
枉我仲期待咗咁耐

上季第一集都唔係好震撼姐

其實暫時都係Dolores同 Maeve 真係醒左，其他host好似只係轉左做會攻擊人類

唔算好震撼
但第一集嚟講算好高質
但今季呢集真係算差

好想忍到季尾先一次過追
今朝忍唔住睇咗幾秒

我驚唔睇會比人劇透
呢個年頭真係除時睇下fb都有劇透

我覺得唔係燃料 加上season1未見過要入油
我個人認為係似水冷液d朋友 一開腦入面浸著果d
因為係馬槽Bernard好似發現漏左d汁出黎

Timeline
1條MIB (Dr Ford打靶後無耐 因為MIB係屍堆爬出黎)
同Maeve果條應該同步緊 (因為Maeve係落火車之後番入去，應該係打靶後無耐)

1條係Bernard (Past) (都係打靶後無耐，因為同Hale一齊走佬)

1條係Bernard (Present) (救番上水之後)

Dolores周圍走殺人 應該係Bernard 2條timeline中間既事
我暫時估係Dolores要搵齊d醒覺左既host一齊出真實世界

反而好奇Dr Ford「上身」個host係點
會唔會好似transcendence咁upload左意識上去
雖然咁樣就好似離左AI/製制freewill主題

仲諗住會有新畫面開始
點知直線後續上季

Ford會唔會未死 今集d人見到佢條屍都冇開腦check佢係咪host

今集𨳒

今集悶到呢，女主角又係西口西面

一開始佢同 Dolores傾計唔知幾時，跟住救番上水又一條線
重有E02 trailer Bernard Dolores 係現代城市, 另外後生版williams

太多啦

生晒蛆蟲wo
我以為佢有個咁既close shot係強調佢真係死左
如果係host死應該唔會有蛆

唔知點解硬係覺得Bernard同Dolores係現代係以前既事
(ff) Bernard n年前帶過Dolores出過去 所以Dolores先知出面有Bigger World

今集又玩懸疑嘢
但硬係覺得個手法膠咗

BTW 個D汁係 cortical fluid
Brenald 話想入去訓係到個host 到揾另一個 host,
但見到hosts list 有自己ID，入去睇自己profile知道唔夠cortical fluid...

有一幕Brenald 同成班人係馬房入面,
佢走果時摸左自己耳仔一下 發現流緊cortical fluid

立即訂返hbo go
原來有得下載...

咁少人睇咁既

會唔會又係要睇到第5集打後先好睇

上季明明e1, e7-10都好正
今季e1水準真係跌哂

Teddy 又死

跟住maeve果條友：I wrote that line for you

雖然無上季尾咁好睇 但係又唔覺今集有你講到咁差

淨係識批評 香港人傳統黎 叫佢又介紹番一兩套第一集係好睇黎睇下 所有嘢要鋪排 下下要第一集就要震撼又呢又路 俾速食文化薰陶得好緊要

上季第一集好睇我覺得因為講個世界觀已經好新鮮好吸引 今集我會當佢為今季鋪排 我無expect到佢第一集就會有d咩mindblown野

個島係海南島？

有睇開都知正常美劇第一季都會有一個 較完整既故事到結尾有一個高潮位。在 留低一啲伏筆for下一季發展。好多劇直頭用成個第二季黎鋪排黎等第3 4季黎個大爆發。但ww第2季已經明顯有個主線就係個海 都俾條7頭屌到一文不值 你係屌都睇多幾集先啦 呀大師

我認唔到最後嗰個係teddy

一開始我覺得係past time Arnold 同Dolores 傾計
Call back Arnold 擔心Dolores 會變成點

今集其他都係aftermath
新嘢就係
-最少有Park 6
-Host 有人類DNA? (Bernard 揸handle 等drone host 認佢係人)
-Delos 偷guest資料 and DNA
(會唔會關human cloning 事, futureworld plot ??)

係咪隨便劇透都ok？

睇reddit有個theory
係頭幾分鐘bernard醒返之後既鏡頭
有人話個幾個shot唔連戲 會唔會帶出bernard唔止一次經歷緊呢刻既事情 令到佢唔知呢刻見到既係之前定係而家
我翻睇左幾次 我諗係咪d背景唔同 定係開槍既人唔同

trailer有一刻show過原來有好多個bernard比人收埋左
有人就提出因為漏液體既bernard同海邊bernard唔同
亦有人話佢睇到d drone係白色人形 或者其實會唔會d drone就係佢既複製品 只係因為doesnt look like anything to me呢個原因令佢睇唔到？
hale亦無可能聽唔到bernard既動靜 會唔會hale都一早知bernard係host？

感覺上，一開始已經刻意血腥，多左好多爆頭開腦露丁位，但又唔覺同劇情有關。
少左創造者同hosts 既黑房對白交流。所有交待都只係好表面演出黎。
人類同hosts 對立面出現左。ford 同mib 對話表達左搵到Arnold 迷宮令到hosts 覺醒。但今季要走出ford 迷宮，似係令人或hosts 超越人類。應該都係今季命題。

估唔到佢露jer咁大犧牲

其實睇返前邊巴打post 既資料:

Episode #11 (season 2, episode 1): “Journey into Night”
The puppet show is over, and we are coming for you and the rest of your kind. Welcome back to Westworld.
Written by Lisa Joy & Roberto Patino; directed by Richard J. Lewis.

Episode #12 (season 2, episode 2): “Reunion”
Why don’t we start at the beginning?
Written by Carly Wray & Jonathan Nolan; directed by Vincenzo Natali.

Episode #13 (season 2, episode 3): “Virtù e Fortuna”
There is beauty in who we are. Shouldn’t we, too, try to survive?
Written by Roberto Patino & Ron Fitzgerald; directed by Richard J. Lewis.

Episode #14 (season 2, episode 4): “The Riddle of the Sphinx”
Is this now? If you’re looking forward, you’re looking in the wrong direction.
Written by Gina Atwater & Jonathan Nolan; directed by Lisa Joy.

Episode #15 (season 2, episode 5): “Akane No Mai” (あかねの舞)
ショーグン・ワールドへようこそ (Welcome to Shogun World)
Written by Dan Dietz; directed by Craig Zobel.

第一集Lisa Joy 寫，所以感覺差d 唔出奇
第二同第四集先係Jonathan Nolan 寫，而第五集會去第二個Park
估計第四集會應該會係正野
"Is this now? If you’re looking forward, you’re looking in the wrong direction."

點解女武神換杉唔俾我月竹

睇reddit 評論話 diet matt damon叫醒 Bernard 一d 關心都無
正常人咁暈係水法應該俾水佢飲再同佢講野
宜家就好似係逼緊佢重覆做同一樣野逼佢講出某d 就算拎到Bernard個core 都read 唔到的秘密
結論係可能呢個係一個loop 不斷重覆佢係水醒 再走去湖嘅路線 睇下有無新野爆

平胸鬼婆都岩

今集好似無上季咁深
唔怪得critics輸俾handmaids

其實我估緊係咪佢都有份係個海到死
之後俾水沖水岸
另外佢應該係改左host programme令佢地自動走入湖自殺?

d host 無死 好大機會係扮死攞武器

我唔洗錢一年， 續訂經濟日報送

女武神不知幾正

啲人都係去睇返tvb啦
睇得一集又話悶又話成季冇咁深
而家明顯係接返s1尾，點明s2點行再留懸念等之後再發展
要快要砰砰砰做曬啲野既都係睇返tvb啦

對比s1 ep1係無咁出彩嘅

傻閪我就係有睇開美劇
Ww s1仲要睇過兩次
呢季e1個鋪排同對話明顯好冇深度
冇深度都算 都唔係懶係高深咁
成個層次低咗
而且你唔見我上面有讚s1e1?
讚得唔彈得？
有冇咁撚小氣呀

T你老未
今集真係差咗
同s1任何一集比都係冇得比

邊有得咁比，s1e1係開曬個世界玩法，等人接觸同認識套劇，淨係新鮮感都搭夠
而家s2e1都係承接返s1尾個高潮位啫，咪睇多幾集再講囉

bernard夢醒係海邊 結尾又show番係海 話自己殺曬d host
姐係殺完人 被海水沖左上岸>> delos 班人先搵到佢
hale帶完佢入個lab之後發生咩事bernard要殺host?
唔通係想保護peter(dolores老豆）既記憶唔畀delos回收？同埋睇唔過眼delos收集user experience

今集有啲對白真係懶高深嘅

dolores個段有啲撚過頭
但又覺得dolores好型

dolores bb

我都覺得奇怪...明明同左個黑鬼講Bernard係boss, 但個黑鬼依然當佢slave咁呼喝佢行。

咁我覺得今季時時間線係呢
1. Ford死後 >>>
Maeve 搵女，William繼續玩樂，
Bernard同CEO搵host自救。Dolores搵緊野（呢
樣嘢應該會促使佢連同類都殺）

2. 不明原因引致Bernard海邊被救（亦可能真係樓
上講既loop。）Dolores連host都殺個段片

3. 片頭Bernard同Dolores係黑房對話（放呢度原因係Bernard 話發夢見到自己浮係海。而且明顯Dolores先係對話中take control個位。因為Bernard係被wake Up)

所以整合上面各位推測同我自己睇法...時間線應該有三條...

嘩屌你唔講我都睇唔到

Between 可能對佢好高期望 覺得佢唔係一般歐美劇
今集普普通通啦 但係又未去到差喎

我覺得Dolores果段係另一段時間線黎，可能係再早年大屠殺果次既時間黎

係s1觀眾對ww有新鮮感 而且對背景0認知 第1集鋪排當然容易好多

邊段？
再早年既意思係 before Ford’ death?

返黎了，但我仲追返緊s1 唔記得曬

今集Dolores 出現既時間可能係佢當年殺左arnold之後既事黎

我係指trailer Bernard同Dolores係類似晚宴果場
傾計果場時間暫時應該唔係太重要
好似之前黑房傾計咁

唔會掛, 佢今集吊死班guests 個個著禮服。似係去完睇S1 Ending 個班。
而且, 殺Arnold個陣個園區好似未開放 (唔係好記得個時間線)

我認為作為電視劇writer權力係應該大啲嘅
而且Nic乜乜又係套劇producer

Bernard今集其實好似S1E3既Dolores
又係混淆哂d記憶，但Bernard情況差過大籮核果陣好多
critical corruption/face blindness 極度unreliable narrator

但我覺得Dolores係有份撚化緊Bernard，plan緊走佬 利用Bernard
開頭佢同Bernard/Arnold講果段野表面上好似令人以為係Arnold年代
但可能係最尾先發生既事 (12days再打後)，有d似事後大籮核interview返Beranrd
I dreamt I was on an ocean with you and the others on a distant shore.
Were you with us? No.
You'd left me behind.

呢12日內Dolores密謀緊D野
今集Angela話佢地搵到某樣野，Dolores要show比Teddy睇
可能佢地呢段期間捉左Bernard
同埋不停show班host可以換腦，咁好多我地眼見既host都未必係本人啦 換哂身體都得
開始見到有人話海灘個Bernard其實係換左做其他host個腦 (Dolores/Teddy )

同埋溫馨提示Bernard漏汁係因為S1臨尾佢開過槍爆自己頭
但果陣Maeve佢地幫佢臨時fix返
所以今集見佢仲係內傷緊

嘩咁撚惡批評下都唔得

你自己睇返自己講緊乜先啦
用一集同成季比 啱啱第一集可以玩乜野深過第一季講既野呀，柒少陣啦

好好睇喎
有返年半前每個禮拜茶飯不思嘅感覺

好想知Delos班人想點

冇人對個島？位置係邊有興趣？

普通話

睇落最有人性係Maeve
明明全部spec推高哂都冇變terminator
係咪因為佢原動力係個女

都好明顯係咁

Hector最型囉

點解個trap個度要放走個男人?

Armistice都好撚badass 已經冇乜人記得佢

佢地話EP4係bloodbath

diet matt demon出返嚟,幾時先見返elsie呢

片頭有富士山

剩係識屌呢集既對白
第一集咁多伏筆都算係咁啦
最震驚我係連現代都市都有park
真ford可能未死（又或者好似arnold咁死左得翻個clone）
甚至management team有幾多個人係host都好難判斷

已經唔記得s1講乜

女主角吊人果度講野太明顯之外其他都好好

Bernard 係海邊醒番
俾女主角interview
佢話係佢有係海邊殺哂所有人既記億
應該係俾delotte loop 緊扮救股東其實係套料搵女主角係邊度

話說上集有個QA 俾人殺死個伏線都未解

第一季有土著渣住著QA 衫公仔，今季用佢地做誘餌

女嗰個？Bernard殺囉

上面講Bernard俾人海邊救嗰段係loop，如果人類知佢係host想佢爆料直接開佢腦咪得，點解要特登咁loop?

可以換腦真係似有古惑 dolores表現到咁復仇心態都似夾咗以前啲事，仲有預告有william

Btw上季幫maeve個亞裔仔全劇唯一好人係咪唔會再出

Elsie

希望有，對孖寶有去premiere

sor Elsie唔係QA
Teresa係俾Bernard殺

Diet Matt demon係QA
佢出返嚟 唔知幾時講返elsie呢

今集設計師全裸之前 好似影到佢訓係度？

william玩玩吓變hardcore mode好正

太耐唔記得 佢點樣出翻黎
我記得佢上季好似比幾個印第安人襲擊
想停止指令 不過無效 之後就無交代

未交代呀

一命爆機

老豆 身上咁多data
再加埋有bernard喺手，距離dolores要走佬又成功一大步

可能之前個腦已經唔喺海邊Bernard身上
或者個腦已經有損壞/加密咗

其實maeve個角色都幾諷刺
佢嘅自由意志同行動偏偏係建基於虛假嘅背景

第一輯剩係記得
analysis

開loop有修復/解密功能？
之前開loop一係為接客，一係似ford咁要host醒覺upgrade
上面話俾dolores撚緊都有機會

啱啱睇左 一黎就開腦
大蘿核好正呀屌

Dolores 靚咗好多

佢話唔想做Dolores 同wyatt 要做自己
但係觀眾鐘意Dolores 多d

有d記憶開腦都睇唔返
靠loop喚醒記憶
想知Dolores諗住點走
之前睇trailer見佢同clementine佢地殺到上總部，宜家maeve果度

ep2劇照

估唔到佢地咁快就相遇 仲以為係後期既事

推

想問下 人類入到去westworld 唔係唔會死 點解又會死人

啱啱睇曬s1
一陣追埋s2

換咗子彈

現實世界既location

唔係
佢依集有講
Bernald估計係host修改左programme等host將所有guest都認做host
咁host就可以開槍射人

原來出咗

個drone原來人拍 以為3D

睇完第一集有失望，已冇左season 1既震撼

而家d複制人反過黎殺人類，橋段好老土

d女主角又變到打機屈機mode , 再加西口西面mode

希望ep02有改善比返d新鮮感

westworld原本故事就係講機械人殺人類

bro 近一年有冇邊套美劇推介下？

睇完第一集有失望，想開d有好評既睇，唔該先

s1e8有講
host唔會離開park同唔會殺人都係因為core code
嗰陣maeve一改咗就可以殺人

S2e1 Bernard 就話估計有人改晒host啲core code

第一集除咗出咗好多伏筆

connect返好多上季details
例如Dolores老豆變咗database
除咗hale搵緊佢 Dolores都似搵緊佢俾啲host睇（可能俾返啲回憶佢哋？

host可以殺人係因為一行core code

teresa死後Bernard喺Matt demon前有異樣
唔知係咪已知佢係host
如果已知 咁喺海灘咁對佢就好合理

又開大晒成個世界 現代park，個ocean
點解講到故事變到得機械人殺人

我都係咁諗
早兩三頁有巴打就話season2補番個尾就一定會悶囉
我自己覺得依個理由唔夠強
要想一套劇一套戲搶眼出彩 就算佢係續集都可以有辦法做到 因為講到尾第一季/第一套戲已經埋左尾 你要搶人注意就唔應該淨係食老本
主軸情節其實就一向都係guest同host嘅衝突
不過第一季就係host嘅意識開始出現（所以片頭係扑緊野）
今季係開始成長（所以變左個b)
但s2 01少左d令人印象深刻嘅位
s 1 peter同robert對話果段實在太經典
追一定會追 希望黎緊愈黎愈好睇

成日都形住所有反抗係劇情
拎一集同成季咁比較
會唔會冇咁公平。。。。

同上季對比的確幾大

可能第一季係超水準吧

今集有d無謂露J位，無無謂謂，攪好個故事，整得有趣d緊張d好過啦

上季媽媽生叫條佬開佢肚搵粒子彈出黎，高潮疊起，成套劇上哂力

今季……唔知幾時先上力，ep01

睇開維京傳奇
聽唔慣Floki 用純正美式英文講野

無謂
佢就係要sizemore感受嗰種恥辱
回應返上季ford叫人唔准幫host著衫

講真 個人認為S1不嬲一開始都麻麻
我早期都睇到好眼訓
係去到第6定7集先開始好睇
佢成條線串埋一齊 揭曉先有震撼比你姐
宜家S2 先第一集 慢慢睇囉 雖然我都覺得係悶

終於有時間睇第一集
Dolores變女魔頭好痴線
仲有點解佢唔俾部份host跟佢走？

我都係，係最尾果3集左右先俾左心機睇，但都係打住機咁睇

s2 ep1 最後個海浸住好host
其中一條浮屍係唔係 dolores？

星期1 back on online

咁大班host實冇可能一齊走
老屎忽先有份

睇完第二集
如果係唔鍾意dolores太多鏡頭，或者唔鍾意佢西口西面既，我估今集你唔會鍾意
今集解釋左中間幾年d野，詳細唔講啦，trailer有講
下面劇透

其實連討論既空間都無咩，單純解釋曬點解william想法會後來變成mib
我諗更多既係拜felix所賜，而家真正掌握曬所有野應該係maeve
但其實更正確咁講，而家基本上個個人都照劇本行，ford有始至終都係度玩弄緊william maeve同dolores
而家dolores只能寄望個技術人員可以幫佢班多d兵，佢自己除左知道自己係機械人之外無咩做到
william無左不死身+ford既劇本，更加難做到咩大事
maeve置身事外

誠言而家睇既都係睇點樣兜
老實，如果話s1頭幾集係悶
而家係再悶d，因為近乎無一條明確主線
william逃生，dolores想離開westworld，maeve想搵到自己個女，bernard狀態未明
合乎編劇心態，夠chaos
對觀眾比較多係解釋，到呢刻有無一條主線其實真係唔係好知，睇你點演繹

Gus Fring in westworld

仲未有seed

估唔到有炸雞佬

期待緊之後仲會唔會有其他guest star

我上面貼條link講opening credit有個blank, ff緊anthony hopkins會返嚟

未睇ep2唔敢睇篇野住
但我諗返黎都會係young ver flashback，如果講佢其實冇死就唔係幾鐘意

‘Survival’ Ep. 3 Teaser | Westworld | Season 2

其他園區幾時會出現？

IMDB已confirm s02e05會有hopkins同埋s1俾Bernard搞去唔知邊嘅女staff

Imdb信一成都雙目失明
係人都edit得成日放流料

你咁講 我睇睇返覺得真係幾流
Pacific Rim個女主都喺入面
唔似真

啱啱睇IMDB elsie係e4, Feliz e3

Shogun World就第5集

套劇無左影帝爭好遠

呢個係真 之前一早公佈左菊地凜子有份拍
S2E5係shogun world 唔洗問實有佢份
但舊cast果班你就唔好信imdb呢個垃圾網

唔好信imdb呀 除非果集已經播咗

冇人睇e2?

岩岩睇左 E02
大蘿核 今集幾個造型都好靚
all back黑色晚禮服

我覺得e2正過e1好多

啱啱睇完e2，大籮核最後講嘅武器會唔會係嗰啲動物？

今集睇落應該係BIM主角
佢雖然而家冇左不死身 但仲享受真正嘅殺戮世界
其實我以為MAEVE同DOLOERS相遇會合拍
唔知係咪因為唔想屈居人下
不過我覺得今集好正 好過上一集先

William 轉變為MIB

大蘿見過出面世界,自己又住地獄

仲有FARGO S2個印第安佬
嗚哇

真係好撚顛
整隻GAME比BIM玩
人都死左 仲控制緊個WESTWORLD

大羅核真係好有吸引力
見住佢迷迷地個樣 好想一淡咀落去

BIM
仲要連續兩個人講 心諗邊個

講錯咗

lawerence明明係host, 但感覺都係d '特別' 類型，有無人講返這host的背景

孟加拉虎就係VALLEY BEYOND既武器??

今集唔差喎

到底邊個先係清醒嘅host,
Dolores隊人根本係喪屍軍團嚟, 係咁隊冧人然後開大技復活, 唔畀其他host有自由意志
Maeve都唔知有冇畀人改code先會走去搵囡,
計落應該得lawrence先算係真正自由

bernard 係咪SET左權限比自己

成集都冇BERNAND SO9SAD

LAWRENCE D對白幾正

各個host都有自主意識
但唔一定跟dolores果套想殺番人
正如mib講 呢個情況先會突顯到佢地個本性
而dolores個本性似係之前wyatt個人格
maeve由頭到尾都係一個愛自己個女既媽媽
就算覺醒之後都係緊張去搵番自己個女
某程度上佢地只係做番佢地自己

Check out Acts of Love by Talulah Riley

原來Angela有出書

原來佢係elon musk前妻

美國收視遠遠不及上季 真心一般 枯燥乏味

ford未到mib爆機嗰刻唔會俾佢死，一有危險/mib想出cheat就會上host身 其實mib都係享受唔到俾ford撚緊

maeve dolores相遇一集相反方向行諗起got都係咁玩

依家ford會唔會上到dolores/maeve身
唔知mib個女有冇機會喺現代時間線出場

仲以為logan死咗

其實睇咁耐最唔明就係MIB玩個遊戲究竟係咩遊戲同點解FORD要整俾佢玩
William覺得westworld係個認清自己係咩人既地方，但都殺左host幾十年仲有咩未認清？
同埋今集講ww有個地方係佢整出黎，而ford阻止佢去就係果個遊戲？
可能唔記左部分S1真係看不透

外國有人鳩估未來城市設定係香港??!
而 Westworld 個島就可能係
1) 海南島
2) 南中國海人工礁島
3) 中國成功武力收復後的台灣

Arnold 搬咗去北角住??!
對面海望到尖東

唔怪得個夜景咁熟悉

鬼佬其實幾鐘意香港

係完全支化既香港

Reddit有人話其實係maeve 落左指令先會放佢走

鳩估

Season1 係講 Arnold's Game
讓 Host 從內心迷宮中發展出自我意識，係發現之旅。
// 將 Host 變成有靈性的人 //

Season2 係講 Ford's Game
讓 Host 從自我覺醒後，透過反抗種種制約而不斷進化，係反抗之旅。
// 令 Host 超越人，甚至取代人 //

但從來兩個 Game 都冇預俾 MIB (William) 玩，season1 開始都係 MIB 自以為 Arnold's Game 係 Park 的遊戲一部分，自己走去解迷。但 Ford 見到 MIB 咁投入，驚佢會破壞第二階段的Ford's Game，於是特別為 MIB 設計一個「Ford's Game 中的 Game」: 一個究竟 MIB 可否逃離 Westworld 的 Game。目的就係阻止 MIB 搗亂 Ford 的大計，困住佢喺 Park1，甚至殺死佢。

有theory講琴晚其實唔係real world. 可能係future world (另一個park)

arnold老婆都話佢live in a park

teddy嚟

求其set個hard core map俾佢自己玩

係咪得我一個睇到一頭煙

唔係好覺有SO根

Armistice

Hong Kong park ?

teddy 不斷睇返自己俾人殺既歷史，見到自己癈到咁真係慘

West world 個budget究竟有幾高

每次全員定鏡就好好feel

冇人對西部世界位於邊有興趣？一個西已經咁大何況有六個園區 中國地方 南海填島？填到咁大 第二集個四眼黑人帶女主去外邊話好近西世界 但個背景係LA黎 竟然有中文字 姐係唔係南海啦 睇到好亂

西片啲香港景中國景多數都亂鳩咁黎架啦

邊到話係LA？

上面咪討論緊位置

有人搵到四眼黑人帶女主行出外邊個背景位於LA 推斷係西岸造島 但又係中國控制地方呢下先奇

唔係估係未來嘅香港咩

Wilshire Grand Center in Los Angeles 當然劇情世界唔=現實

咁dolores都凶多吉少

不過死左都可以返生

#278都似喎

唔係地面
係近中國嘅海底

Teddy

睇S2 頭2集劇情
個feel似係Ep1-4 作一個小結
Ep5 入將軍world 新章

我推翻上星期踩season 2唔好睇既言論

ep02好正

Angela 索到爆，睇到扯

點解dolores , angela ，teddy 既攻擊力會突然突飛猛進？能力值設定已被改做最大20分？

有d過份屈機呢part，唔太理想，但ep02好滿意已經，上季既緊張節奏重現

點解Logan咁靚仔, 但個妹咁柒

我覺得其實所謂Dolores 話就話係覺醒
最後都係Arnold programme佐叫佢做

因為其中一幕在 L.A 取景，又有人估係未來 L.A

即使一早有 Arnold programme 設定 Dolores 要叛變
都唔代表 Dolores 冇「 覺醒 」或者「自由意志」嘅
一切都要睇 Dolores 最後造化
好似season1 咁，Meave 都係一早被人 programme 咗要 "escape"
但最後佢都做咗自己決擇 - 返回個 park 搵個女。

近代心理學撚都相信，所謂人類大腦「自由意志」的自由度其實極有限，
往往都只限於最後的一個決擇的自由
Voluntarism 啲哲學撚認為：
「先天基因（性格）」 + 「生理（本能）」＋「社會文化價值觀」＋「出生環境條件」都會一早朔造好一個人的思維，影響人的決擇取向，而喺呢一大堆先決框架底下，再進行選擇和行動的能力，先謂之「自由意志」。
人生就同啲 Host 一樣咁撚灰
其實有九成你都係控制唔到

本身teddy係神射手
Dolores應該無 但Wyatt有 好似雙重人格咁
Angela應該係ford出新narrative嗰陣變第二個人 (MIB & teddy遇伏嗰幕

ford上季有幕講過人類以為自己有自由意志，但好多人只跟命運走從不質疑，同host一樣係咁loop

啲host同人唔同嘅係佢哋可以搶咗部機改撚咗自己啲先決條件
想知「覺醒」咗嘅host自由度去到幾大，ford要上身會唔會上到？

米字標記 會唔會係 Arnold 同 ford 間公司logo，嗰時仲未俾 delos 收購

正 又嚟痴撚線details位

係上季已經落左呢個伏筆

唔該bro

youtube見到個新theory:

Logan老豆唔想死, 所以將意識植入host度尋求永生, 而個host就係Dolores老豆

意識轉移亦疑似出現過喺Ford, ArnoldxBernard身上, 而家Dolores想搵既'weapon'可能就係一班俾重金入黎westworld享受永生既host

有無人知酒會條女咩名

呢個講得通wor , 合理

talulah riley
由S1第一次出場開始知佢個名是常識吧 咁好J

諗起呢條女分2次 Elon Musk 身家就心寒
一定機心好重

但佢地好似仲幾fd 可能elon musk食過返尋味呢
之前有人po過條片影elon musk屋企生活，果陣佢地仲係結緊婚
條女個樣好頹 好似生活得唔開心咁

開頭覺得佢個樣怪怪地，兩隻眼分得好開，仲開咗舒琪。但睇到season2又覺得OK

Maeve呢d看透世事點會同Dolores一般見識
我諗佢分分鐘覺得大籮核幼稚

今集Arnold帶佢出街果度幾sad

仲有Leftovers條女 遲d出場做guest

Jill?

would you kill a baby to cure cancer果條女
都唔差

人類轉移落host得永生會唔會吹大咗

ford唔係做緊同樣既野咩？

睇到好亂 女主何來覺醒到 都係跟緊ford 設定 相反maeve 就真係覺醒到好似人咁思考去搵番個女

個人覺得呢個思考方向都好大機會正確
Logan老豆話佢focus on reality
咁個人個mind tran咗落去host度，host只係一個唔會死嘅皮，咁佢嘅reality就係有不死身嘅一個true fact，一個擁有eternity嘅人的確係唔需要再care所以future唔future

我9up到唔知自己講緊咩

楓林網仲未有第2集，我想問你地邊度睇

Google大把線上啦

其實意識可以upload好難解釋到，真係要睇佢之後點兜
Dolores老豆係Logan老豆的話點解第一季佢會loop緊，大股東都要去接客？

Reddit有人話bernard個身體入面其實係teddy,講到似層層，有冇人有睇

睇佢一次硬一次

佢同amber heard都有令人即硬既本事

點解難解釋 SF劇科技既野要玩到幾先進都得
人地black mirror玩意識upload都玩到鬼死咁多花款

logan老豆好明顯等緊玩永生，今集講到出哂腸
佢話可能唔洗退休，william話單野仲搞緊，logan老豆咳住話冇乜耐性等 (可能有病就死)
但話佢入左dolores老豆度就純粹ff
因為dolores老豆同佢似樣 / 佢個女張相(dolores老豆發癲) / dolores老豆好似幾關鍵
先將佢同logan老豆link埋一齊
如果係真，可能途中fail左搞成佢咁
不過講真william都唔會比佢成功啦 成功仲點食佢間公司

個幾禮拜前第一集播完已經有人講緊
B=T呀嘛 beach bernard套衫同teddy似
beach bernard醒返冇眼鏡
平時正常bernard眼鏡會跟身

所以Dolores老豆se1 ep1佢望到張相係自己個女，覺得似曾相識！

如果真係轉移意識永生咁大路劇情，我會有d失望

不過第一季老豆host見到張相會error又有d解得通

但明明係因為reverie佢地先會error
都係唔係好信james=peter 有冇咁巧合呀

hbo 訂啦幾蚊之嘛
咁撚高質片支持下冇壞

有埋中文字幕咁堅?!

你個名 我都好鍾意RM

post嚟睇下?

唔post埋最重要果張

上網見到有人話令host有自我意識係永生既第一步

因為人腦既複雜無人知整好既host放唔放到人既意識入去，所以要測試

不過本身相信機械人會有自我意識既得ford同arnold ?

Ford 上左cloud啦

bros , 除左west world season 2外，近一年仲有邊套正？

睇左陣riverdale , 開始悶

13 reasons why

thanks , 但好灰套野，有冇娛樂性高d既推介？自殺果類真係唔o岩

black mirror

上季個亞裔男去咗邊

legion

依度係westworld討論區，咪應佢d膠問題

恕我唔識欣賞，第二集睇到訓著咗

咁梗係神劇stranger things啦

E5 E6會出返

用vmus睇出咗404 畫面
用hold vpn轉咗其他國家都係咁
點搞

Delores 好似瘦左過第一季dd

咁即係去咗邊

E5 去撚左shogun world 做日本仔？

Sor 睇錯
係e03出 即今個星期日晚嗰集

好鍾意睇Hector

Barnard同teddy調換咗？劇出現最後晚餐暗示有人出賣Dolores？做個大膽預測teddy最後出賣Dolores

最後的晚餐真係引起好多唔同類型既背叛推斷

睇嚟都係

炸雞佬點解可以控制班靚自殺

係ford控制

有新一集未

佢唔係死撚左啦咩

所以呢個先嘈究竟ford有無上傳自己意識上host到

大家睇左ep3未

六個園區 西部 日本 印度 古羅馬 石器時代最後一個現代？六個園區連住但個地圖愈吹愈大 冇可能填到咁大 套劇咁FF應該係台灣到

或日本

Maeve唔係較到自己所有能力值爆燈同埋有最高權限
佢可以除時停人機咁點解佢要驚班生番

估計佢其實好似只係staff level 果隻admin right (即係Bernald 或者Behaviour職員果d位)
見佢之前要用把口up 同埋逐個set 指令
唔似得Ford 咁可以大範圍落指令
一大班人佢應該來唔切逐個SET
同埋佢有心魔 你見佢之後情緒好激動

睇左
今次無乜玩時序，但劇情進度幾好
每邊都開始緊張

而今集好多笑位
救老豆果度笑左

似係班生番有自己既plot
Reddit 有人話生番捉staff係要保護佢地
所以maeve控制唔到佢地

都似...擺佢地係park邊境
同埋s1比生番捉嘅男staff都出返黎

第一集最後死哂啲host我估轉移哂落人類到

都有可能
但可能唔係保護
係捉佢地返去複製身體等D HOST 可以蛇出去REAL WORLD

睇到個人好炆憎 咁樣直接同host對冚 直升機都冇架 重有現今科技用衛星睇都知個島發生乜事啦何況將來 重有啲客人屋企人朋友唔會發現 今集啲時間線重亂過上季 完全玩過龍

我覺得s2呢兩集有趣過上季喎
上一季未去到結局都睇到一頭霧水
今季呢2集拍得直白啲

有冇睇架 咪話咗一日老豆唔送到出去
一日都唔會有援軍
發現咁又點 都係與世隔絕

入邊啲玩家全部有錢有地位 出面啲人都覺得失蹤2星期冇野

一向都係估人既意識植入host你已經估到host轉移去人,
我地係s2你已經係s8

讚緊定串緊 我亂估 如果host包裝為人出去 啲人又冇可能唔發現

大籮核唔洗療傷

攻城果陣未2星期呀，重係頭幾日咋

你講既衛星問題，應該係Ford 關撚晒Delos 既系統，所以用唔到來監視個fortress 情況(s1 係control room 本身可以real-time zoom in 睇的)
Bernard 部ipad 用來定位既功能都只係係靠Host-Host location query，所以佢都只係得history狀態，無real time check，連改野都要插線改無得remote 做，應該係所有功能都無晒
當然你話Delos 開聲同政府求救叫佢地用軍事衛星check 實得，但基本上D 公司出左大件事一定係臭屎密冚自己想解決先

所以理論上QA team 至多有方法知d Quest 同Host 係座城入邊，而唔知佢地裝備、佈陣
(咁既情況下重一字排開強攻，其實係on9 既)
直昇機都無架呢....呢點我都覺得柒既，不過有直昇機佢地唔洗打架啦，算啦

可能佢個「天」其實唔係天空黎呢~~
可能成個park其實都係室內地方，只係一個好大好大既室內地方。

呢d 細節位其實佢要兜要解釋實可以解釋，咪介懷啦

愈黎愈唔得
d情節睇到悶
快d完左佢啦

頭盔都唔撚戴，隊兵都係算鳩數

Ep3 一開場俾老虎追個條女係邊個黎

今集新登場角色

有theory話係William個女

希望係MIB個女/其他
但唔想係young theresa

佢講other matters, 點睇都係似偷資料果班人

其實係QA = 保安來
唔係士兵
係比較柒D 架啦
平日恰鳩下D 唔識反抗既host，屌下女host 多(應該係)

點解負評 啲玩家早上玩完晚上都會同出邊啲人聯絡 失蹤咁多人全世都通哂天啦 個樂園咁出名一定全世界注意 佢可以唔救？

北韓同贏國封閉 但美國一舉一動都知

我比較想知點解印度guest會殺佢地

Host黎下話

想睇多D maeve故事線既發展

雖然個樣同食煙呢下好似
但我估唔係掛,老虎係第1集都有出現,除非佢用黎誤導觀眾

嘩，我十分同意你呀，我覺得WW 發展應該係咁既:

S1 尾聲HOST殺人
S2
第一集講美國用人造衛星監視世界上每一個角落，發現Host殺人，重殺左/捉左美國重要人物，於是立即24小時內緊急出動美軍
第二集美國一個戰鬥群抵達，海軍陸戰隊搶灘攻上WW個島，設立基地，幾日內美軍偵查完畢，發動轟炸
第三集地面部隊重火力掃蕩地上剩餘Host，救返人質接管個島，然後鏡頭轉為一年後，白宮發言人話已經完成調查報告，證實Delos 從事不法不人道業務，所有負責人已被起訴，Delos 公司亦已全面關閉
-完-

敬情留意HBO 下套大作

套劇咁撚bug 唔比人質疑？美軍知道去打擊一定要幾集講完？

重有個post應該我討論得最多 其他我提出既劇情發展你地就冇視 我一話劇情有問題你地就係咁針住我

都係討論下，唔洗咁興
let's agree to disagree

其實westworld對外部世界既詮譯幾乎係0咁濟 大家都係估估下之麻

其實ep1一開始
咪有啲貌似解放軍嘅軍佬一齊登島囉
暗示咗外部知道樂園入面出咗事啦

好，咁討論下你個bug

1. Assume ep3 果時已經係Ford 死後好多日，但呢個星期必定細過14日(因為第一集有講, Delos 終於派人入島)
2. Assume 美國或其他國家可以有人造衛星可以監察住地球上每個角落，隨時知道發生咩事，Delos 個島無任何反偵測既
3. Assume左有政要或國家級重要人物係入邊參加Ford 個Gala，然後因為佢地係重要人物，佢地一出事相對既國家就知，而就算唔立即知，理論上佢地當晚無contact 返自己國家任何人，國家會立即用衛星check 返Delos 個島發生咩事> Confirm 要人遇難/遇害> 會立即啟動Contigency Plan
4.啟動Contigency Plan 後，國家會忽略任何外交手段，同國與國關係，會極速調派軍隊上島救人/殺Host

只要以上assumption 成立，你所講既bug 的確係成立既

再開心share 下一d 資料

1. 大部份人都認為ep3 大蘿核發生攻城戰果日大約係Ford 死後2-3日左右(睇大蘿核劇情既日夜推測既)
2. 以現實來講，例如敘利亞毒氣事件係4月7日發生，英美發要4月14日先下令轟炸，所需時間為一星期
3. ep1 (即14日後) 有疑似中國軍官上島囉住order 叫Delos 收，重好惡咁叫Delos 1小時內撒軍，但Delos 既Head Of Operation 可以兇返人地轉頭，話「Delos 擁有果個島，叫佢地(中國軍官)簽張Non Disclosure Agreement然後請佢地離開」

Well，多口講多句.....美軍由知道再去打擊當然唔一定幾集就完，有心寫既話，劇情可以集集都係Host 激戰Delta Force 呀Marine 呀都得既，不過套野可能要改名做Terminator

係討論呢個post d人針唔針對你之前，先問一下

假設無視所有邏輯、設定啦，你所指出既Bug 完全成立既，所以你講既野係全部啱既，
Westworld 個故仔，由其係S2係有明顯Bug 既，講唔通既，睇到人好炆憎

係咁既情況下，你出個post 指出個bug，其實你期望呢個討論既連登仔點樣reply 你呢

你真係好撚野 我話有bug同時都有講其他可能 點解係咁針住我講既bug

其實我得罪你啲乜 要係咁針住我 劇情設定咁bug 正常睇完一定會有好多人話有bug 你講要人比乜反應你 咁洗乜討論 由開播第一集估個園區係邊第二集估host轉移落玩家到出去我有講撚到bug?你地又唔撚回 第三集明顯bug 到咁你或有啲人就針撚住我

如果照推斷係兩三日既話可能真係得內部人先知出左事
山長水遠入得WW既客最少都玩一個星期啦咁大
入園果陣又換衫,為左代入,可能隨身聯絡既野都沒收埋
一切都信任間公司,所以出面平民對於失去聯絡可能都習以為常
保安無重型武器都正常既,此終出得佢地=樂園出事
點都唔想咁大陣仗去清理
你諗下,每個接待員都係公司資產,你用重型武器轟爆曬佢地=倒公司米
佢地D武器咁輕型都係為左以最少破壞去制服個接待員
加上開左咁耐都只係出過D小事,邊會估到咁嚴重
可能老豆就係入左D料證明樂園有問題,所以先要送到佢出去先有援軍

個人見解,有錯屌細力D

好奇一問
第3集邊度有bug？

如果你係指冇外部出手干涉樂園件事
咁係因為你冇諗過Delos嘅立場
佢哋千方百計要攞返Dolores老豆啲資料
點會俾外人登島嚟搞搞震

都傻傻地
美國監視中國同其他國家係有政策需要同情報工作，監住ww呢個主題樂園有咩用？

喂，我今日reply 左你幾次post，你話攻城戰無直昇機果點我都讚成你架(因為Ford/Arnold 回憶有直昇機架)，你係咪睇漏眼呀?

bug 果邊呢，嗱，你洗個面冷靜下，滴下眼藥水睇清楚reply 你既人先，我今日「針對你」，係因為你今日既post係講緊有話s2 / s2 e3 有bug，所以我今日re 你果幾個point 都答你個bug個point ，有咩問題? 咁叫針對你?
(嗱, 你話host 轉移落玩家果點然後俾人ban 果一點唔係我reply 你架，你check 下username)

唉，我再長氣D 講返之前，因為我強烈懷疑你睇唔明，要畫公仔畫出場既
我講美軍佔領WW 果度，係因為你話各國國家無反應唔出兵救人嘛
咁你自己諗下，美軍或其他國家一介入，係國家級強大既軍事力面前，只會係單方面壓倒勝既輾壓，大蘿核佢係host 唔係T100 ，佢果邊用緊西部單發長槍咋.....正常人都會預想到國家級軍事介入後之後套劇咪變成單方面發展，所以編劇都會盡量避免啦

anyway，話到明討論區，唔係讚成就反對架啦。
你望返上邊你引言，你自己句句子「劇情設定咁bug 正常睇完一定會有好多人話有bug 」
咁你再望返d reply，暫時無人讚成你既point 喎。
唔讚成你既人呢，我做衰人啦囉我做例子，我打完晒d reply 你就話我針對你，所以我咪問你其實你expect d 咩回覆囉。 係咪大家一定要讚成你?

咦喂......再者，我次次打post 都打到水蛇春咁長，你知唔知我edit 一個post 要幾耐? 我上一個post edit左30分鐘先答你架，重查埋Syria 軍事行動要幾耐先答你，你就就獲獲reply話我或其他巴打針對你，似係你針對我地囉，撚狗咁撚緊我地囉我地刷存在感囉

忍唔住俾like你

我放棄 唔提套劇有乜bug （雖然提一次）其他地方睇完好多都話有bug 屌套劇屌得重勁都唔會屌觀眾！但係到提有bug就起哂鋼係咁追住我黎回 又冇視其他我提出既觀點 唔知我問題定點啦 既然提bug有問題你地都唔好提唔會屌！

點解個樂團冇直升機 由高空追殺佢地或運走女主父親 咁都唔係bug?明知host用槍會傷到人啲人咁撚勇正面對冚？之後你地就話劇情需要 咁洗乜上黎討論？

其實地方有人話啲救援人員都係host我都有講過 不過你地冇視哂！

假膠

不如派007去解除危機

或者皇家特務

或者掉emp

正面迎戰就冇得講
純粹為咗畫面震撼囉

至於直升機
我估係樂園開發哂地底運輸之後
就冇再用任何飛機
因為每次有飛機經過都要freeze哂啲host掛
睇吓之後嘅集數有冇解話

正評
係得上面巴打咁有心機陪佢癲

但可惜巴打打咁大段
果位人兄都無視

I used to see the beauty in this world. And now I see the truth.

It doesn't look like anything to me.

WW都有鬧戰

下 我點回 回你地又話我錯 唔回又話我見唔到 明明係我提出最多論點去估劇情 你地冇視先 可以轉轉黎講
可能係我問題啦 提出咩論點都比你地追住黎針 咁我冇野好講

今集都幾悶，除左印第安人有d野好似個進展無乜震撼野

不過有一幕又講靈魂，希望係想fake 9大家靈魂移落host, 堅唔想向呢面發展，好似估到曬咁

講返正題
今集ep3 點解無人討論佢

Reddit 上有人發現，EP1 Delos d兵處決Host 果陣，佢衝出來擋子彈
原來係Bernard 改setting 搞成既

重有Clementine，今集喪屍look

Clementine 佢一出場我都啞左 個個都行得好好 係佢行到好似喪屍咁 雖然佢唔係人類 但相對其他host 佢係勁無靈魂個隻

好正

細路仔發脾氣

巴打好認真
條友似係冇睇or睇唔明你上面既comment

仲夠膽話自己最多，上面巴打打左咁大段嘢，唔識睇?

ep3除左攻城冇乜劇情推進
都有帶到問題比觀眾呀我覺得
印度佬殺人
個女人嘅身分同去左邊
日本世界

岩岩先追返s1 ep10，好衝擊呀William 變左禿頭呀叔

應該係因為S1 尾段
佢本身被人洗左機放入地下室
後尾Bernerd 只係放左個簡單既Build 夠佢行動
之後開始大戰，無人幫佢重裝返個靚OS就被大蘿核/Angela徵召左去用

Maeve 見到應該會好傷心

有冇人好掛住ford 呢幕j咗好耐
屌,笑到肚痛
有冇人好掛住f

呢個好笑

終於睇完ep3
Trevor果度笑死 成班人心諗what the fuck
Dolores同老豆果part真係幾感動 突然見得返S1果陣咁pure既大籮核
唉 但明知班人target係老豆都唔搵多d人睇實佢咁失策

如果班ghost nation係比Elsie控緊就好 可能佢暗中幫手救緊人
但唔想露面住

呢條片上季 左好耐
影帝真係影帝

elsie實冇事嘅

大蘿核雖然知佢老豆有d野，但應該唔知係target 老豆，以為Delos 目標係救board member人質

佢同老豆傾果Part 睇得出大蘿核好灰，因為覺醒左既Host 唔多，得佢一個孤軍作戰，之後重要見到Teddy 放人

諗諗下真係有可能喎
上季完結後，佢地個官網有條sound track 係Elsie call 返去center
而且季尾ghost nation 捉左 男保安

而今季e3 一開始果條女，reddit 有人懷疑佢係Grace Ma
Grace Ma 呢個名係以前出現過，都係management d 人來
之後又想捉size small，佢都係management team 既
無理由全部白面白身ghost nation 都係捉管理人員
可能真係Elsie 改code 控制緊

好怕啲人睇完一集半集就不斷話好悶好多bug

睇一套劇最重視完整性
依家先係s02e03，以一套起碼五季嘅劇嚟講根本就係啱啱開始
一啲你認為唔合理嘅地方，可能就係編劇故意留低懸念，日後先解釋
幾年後無講到嘅，你再鬧都唔遲

但偏偏有啲人就自以為看透世事，以為自己突破盲腸喺到捉錯處(仲要捉得柒)
大佬呀，你不如話啲鏡頭無影佢地痾屎痾尿食飯洗面?

相反，睇下外國forum，個個都係欣賞呢套劇嘅認真同仔細，對搵彩蛋/伏筆樂此不疲

呢啲睇劇文化，係睇慣tvb一個月就一套劇大結局，或者係愛回家fans嘅人所無法理解嘅

無睇一排依個post 變左罵戰 無心睇依個post了

今集終於見返個日本仔同個女殺手

得一個細路發脾氣啫，唔洗理會

真係好難接受呀呀呀 又老又皺皮

估唔到Armistice咁random就出返黎join佢地 仲諗住佢再出場果下會好epic
期待睇佢地著和服/武士裝

好彩唔係姐
開頭有D人仲估係flashback返第一次rebellion
心諗唔好啦 又玩S1果招

之前S1果陣有講guest唔比帶任何通訊野入去，電話tablet etc全部唔得
好似話有staff負責監察埋班guest同外界通訊
保障個park既privacy
入去玩應該斷六親咁滯

得一條友亂吠邊算罵戰
眼見其他人都算好聲好氣
之前佢成日廢up先反而唔想追post，宜家終於可以專心追post

都要靠C字頭同其他巴打嘅劇情討論

大家無謂鬧交啦

入得個post都有共通點，都係追緊套野，冇仇

今集d時間軸都跳躍得好快，唔易適應

妓女變喪屍mode果度灰左 , 呢個doreles 開始有d嫌惡感覺，我撐Teddy放人

仲有FELIX

上季felix發現bernard原來都係host果下即刻望住自己對手發左陣呆 懷疑自己會唔會都唔係人
好中意呢一段

其實我相信我入得去玩都會係斷六親mode

打死件牛仔之後姦件村姑果陣，突然電話響，個feel會破壞晒

Clem 雖然行出黎果下好型
紅字 之後比Maeve見佢去左team dolores實好心酸
Maeve幫手fix返Clem啦

一定冇事 但想睇點解釋佢失蹤咁耐
班生番應該關佢事掛

Bernard好似有同Dolores講老豆身上有野係delos想要
所以話大籮核帶住老豆，班人就會keep住追殺佢地

果刻Dolores即刻軟弱返 大蘿核S2暫時最人性化就係呢幕
自從S2開始 佢仲似robot多過S1 學其他人話齋 仲係跟緊script行咁
Teddy覺醒緊 Teddy覺醒之時就係大蘿核同佢反面之日

有聽過條錄音
grace ma呢個真係冇留意 上reddit追完post先知
原來係staff email個網出現
如果佢真係果個grace ma咁佢係HR黎喎

Bernard 係有講，但大蘿聽完完全無反應，可能佢以為今次果批QA純攻擊救board member 唔係搶老豆掛....點知就中伏
不過佢衝出去無視中彈反對果幾下好型

覺得到最尾唔係大蘿殺Teddy 就係Teddy 殺大蘿
可能Teddy 臨死果下先聽到自己把聲(有意識)

睇你地高質討論
通常禮拜一睇另一套劇先 搞到次次遲一兩日先睇WW
不過好似冇S1咁有興趣討論 可能S1播果期冇乜其他劇得WW最有重頭劇feel
但依家同期4月好多對手 同埋S2新鮮感冇咁勁

Felix著實好襯

係
但認真其實應該幾正 大條道理唔洗理外界盡情玩

Angela x Delores

唔係clementine黎咩...........

Fliex好搞笑

可以睇呢個channel d 分析片

另外reddit 有人睇到S2E3 新女角唔肯同host 搞既原因
係因為佢知好多park 既野，甚至知同host 搞完會可能留低d DNA比人，好似d人話佢就係叫Grace

見到佢上集批註 dolores = daenerys + night king

留個名

s2e3 個新女好正

其實果批應該係local 既 駐塲QA來……所以得輕裝

不過一字排開又真係笑死人
算啦佢地係大蘿既祭品

遲d Teddy同Dolores越黎越疏離之後就係Delores x Angela既時代

咁空曠但一字排開慢慢行過去食子彈
明知中槍會死
呢場戲大家都知要屌

一字排開
我以為佢地先係NPC

唯一解釋我都覺得話佢地都係host先叫合理啲
但又諗返起S1 Maeve Felix果part又係好多人鬧 冇可能咁唔合理咁on9
之後一定有合理解釋
但最尾冇 事實真係咁

所以今集呢單我都接受應該真係咁on9

特登整到條女同佢咁似其實為乜
係咪想玩觀眾定係theresa個女

maeve條線最好睇 人機之間D交流好正

我都有懷疑過

連講嘢用字都好似

冇留意到添,btw,明天又有新集 真係第一次期待星期一....

上一次期待星期一就係season1

上次S1其間轉會無開到account, 一直做連登CD-ROM , 同埋去左玩reddit
依家終於返開個account返黎討論

Elsie幾返黎?

好想睇William 同Angela, Dolores, Clementine 3p

4p

唔知仲以為係後生版

我睇個時係大嗌 Young Theresa
但最後個段發現timeline唔岩

soon

今日呢集聽聞好正
仲有71mins

今集

S2E4 spoiler alert
條女真係MIB個女 好野

呢集Elsie好正

今集ok 有冇人好喜歡佢,唔記得名
好似ladygaga...靚女版,不過出場都係行行走走

MIB個女幾正

新一集HBO Go冇英文字幕

開spinoff OK？

ショーグン・ワールドへようこそ
下集差唔多全集講日文

‘A New World’ Ep. 5 Teaser | Westworld | Season 2

William 條線幾好睇

MIB會唔會係loop緊

有無人聽到: 快手D喇

when and where?

If you aim to cheat the devil, you owe him an offering
用返呢招黎甩身

鐵路工人

今集真係暫時全季最精彩

但睇imdb 好似話佢已經38歲
保養得幾好

係咪整鐵路嗰段

但肥左好多咁...有幾個鏡頭我懷疑緊佢係咪大肚

一開始係咁show 波lar

我都有
以前好多廣州人俾人買豬仔去美國

賣豬仔的悲慘歲月

Nippon!

好撚顛
咁撚多年仲係1個人LOOP緊係個垃圾實驗室

如果MIB都係LOOP緊
會唔會成個WESTWORLD 都係LOOP緊?
背後有班人係希望佢地每LOOP完一次
就會有進化 改善
達到佢地唔會好似DELOS 咁有缺憾?
可能白頭佬都係HOST黎
背後仲有班人係度觀察緊
所以女武神先至會話 "佢地"要收貨

BTW
2018年5月1日，HBO宣布續訂第3季

William 到底收埋左幾多枝 whisky?

最後果次話第149次...都唔係好多枝啫

今集好睇到顛
Hi xxx

咁D傢俬.......部唱片機....
睇落都唔平

可能已經進化到任何野都3d print到

Lisa Joy處女執導拍啲畫面都幾好睇

第四集個張力勁過頭三集好多
睇到超緊張

仲有我發覺
WESTWORLD真係追住睇正過一次過睇
每集都有驚喜 每集都有迷團

成家都咁勁

真係估中左係永生
william一黎就話jim又無道德 無人鐘意佢
應該就係想刺激佢 睇下可唔可以有新突破？
而結果真係work左，所以想將jim個意識轉落peter度？
peter 特別之處就係本身已經突破左host個框架 所以非佢不可？

睇人講可能peter base on jim,teddy base on william

會唔會入去玩班guest都係有意欲要immortal，所以先拎佢哋資料

Elsie又係戲內正戲外柒 今集個look正左
其實今集成集都回勇返

原來我睇完頭3集都唔明遊戲係指咩係正常，因為今集都未講
Jim果種疾機可能暗示緊peter最近都被人植入左真人意識
Bernard講佢被安排整Jim二代可能係Ford

guest 唔知Delos收集緊資料

最簡單既可能性就之後可以blackmail個guest
高級玩法就clone一個guest取代真人 -> futureworld

應該係喇，Bernard屠殺嗰陣攞走粒紅色嘢

Lisa Roy 走左去Reddit度開Post...

Lisa Roy 親自解答

[–]lisa_joyLisa Joy[S] 560 points 7 hours ago

They were killing anyone who was mistreating them while forcing them to build the railroad (so a mix of hosts programmed to do so for the narrative and guests who took advantage of that narrative)

原來鐵路果一幕埋係路軌下既係果D 監工呀工頭果D ....

佢對眼好正

覺唔覺ww個套路同
衛斯理玩具,再來一次,尋夢
好有共嗚

仲以為係D guest

william 係都logan或者hector啦

Ford 成日上d 小朋友npc身串William 好正

用programming 既角度，理論上，Ford 寫定個game 俾William 玩
佢只要係某d 位 set 好condition
例如William 殺某個key角色，或者行入某個地區
就trigger 另一段code ，指示某個host 佢去同William 講野串佢
完全無上唔上身呢回事

不過依加個勢似係想話意識可以upload 上去保存係system 度
如果可以既話Ford 控host 去串William 好小事啫

Elsie俾人捉咗入山洞幾日，套衫都咁乾淨

我都覺怪,又話得營養棒同個桶..點解咁好面色,好似化埋妝咁

westworld 一來要追住睇+之後上reddit 睇theory 最有樂趣

同時又要等完季,再由頭睇返次先更加明個故仔

依家剩係諗要整理william ford arnold 係呢段時間發生咩事
我已經lost 左

笑左

睇alt tab x 既片算, 由頭煲好長

logan 咁就寫走左有d失望...

Lisa joy 原來都鐘意流連係d sandbox game 大世界

"Jonah's the real gamer. I'm quite terrible at it. I literally kept riding my horse off the damn road on Red Dead Redemption. And we played some Grand Theft Auto but I like to obey the traffic rules and just admire the city when I play. Bioshock. Portal. All fantastic games that I suck at but enjoy watching."

BTS: The Delos Experiment

垃圾二世祖無撚用，受唔起打擊

Lisa Joy 好勁，第一次做導演拍野
睇佢D 鏡頭運用好靚又有意思

william唔一定講真話

希望係，雖然佢無需要講大話

Reddit 都有人取笑話Elsie d 化妝品好靚，咁都唔甩

如果遲啲同rdr2 crossover就正

Lisa原來鍾意王家衛

同rockstar合作出WW game就正

trailer 入面條友既鏡頭好似未出晒? 應該回顧前置劇情果陣仲會出場

本身希望會有年老版Logan

其實呢套劇死唔死都冇乜所謂，隨時可以另一個形式再出現。

今集真係fuck up my mind
但係好鐘意
終於見返Elsie,好似肥左,食energy bar食肥

唔係好明JIM個永生機制係點, 就咁睇好似所有新body嘅說話都係script?
咁最後退化講嘅野都係? 定係退化先係「永生」嘅答案?
同ford對will最後講嘅野好似有呼應,唔係look forward係相反

呢種half host half human 個腦粒野係紅色
普通host 係白色
ford's game 本來就係要william不斷回首過去
Lawrence 成家就係因為william 先整出黎

粒野唔同色,但係我唔明嘅係half host half half human 講野都係跟script?

Baseline
正常一個人係所有因素不變既情況下,反應都會係一樣
所以反應相同,代表意識成功轉移

都可以話係跟script既, 但James講野係有個人意識

唔係跟script, james 應該係冇 script, 段對話係想知佢冇 script 個對答會跟真人一唔一樣 應該係咁

其實今集無解釋好清楚Delos成個project
依加大部份人既理解係Delos 死前同意將意識backup 左上system(佢就病死等唔切)，等佢死後復活

我估係:

Delos 應該死前了解過個project，佢「復活」完要係Lab 一段時間觀察先可以「出院」
而因為每次都係失敗重來，佢個意識都係由System 最舊既「Data」重新「Download」入host 身體(佢唔知今次係第幾次醒，證明佢個記憶無update 過)，所以佢「醒返」後個情況都係認為等待出院，但由於意識無法同Host身體完整結合，每次William 問佢既答案都係按返Host 根據果個情況(等出院)同按個Logic(佢本身性格setting) 計算出來，所以同Host 一樣每次答既都好接近，唔係Freewill 咁答，所以William 好失望

但我自己個人唔係好鍾意呢個idea
因為上一季Ford 自己話「There is no threshold that makes us greater than the sum of our parts, no inflection point at which we become fully alive. We can't define consciousness because consciousness does not exist」

既然define 唔到consciousness ，咁應該都upload 唔到、變唔到data....
所以我個人希望佢地upload 既只係Delos 一生人既死前記憶，之後Download 落黎放入Host
然後再由Bicameral mind Theory 咁按 Memory >Improvisation>Self Interest 咁樣獲取意識重新為人

不過應該前者機會大D

少少題外話
唔知你地有無睇Red Dead Redemption 2 團隊訪問
你會見到佢地今集想將Open World 遊戲推到更高層次
NPC o既AI 會勁到痴線
真係好似做個WestWorld咁

打完post 先見到你Baseline 個解釋
所以唔怪得佢每次要set 到間lab 一模一樣唔會重用

不過點upload 意識同 點define 成功移植 so far 未有正式解答過
其實官方想點解畫都得

岩岩再睇一次三段baseline interview
三次都係衰退開始之後見面
William / Mib 似係臨終止James之前講個真相James知 , 而唔係測試

觀察->認知障礙->衰退->講真相->終止計劃->重啟

ww回勇
theory:
elsie同bernard嗰段好似係bernard回憶咁
elsie爆門，bernard想叫停唔成功講咗句im not here with you, am i?
但係之後同delos嗰段又拍到現在式咁
唔知你地有咩見解

我覺得佢係分唔清回憶同現實姐，佢應該係現場

故事依然冇限loop 但外面世界冇可能長時間發現唔到島發生乜事

我有FOLLOW開佢IG, 佢應該無大肚, 其實身形比S1 FIT左

咁都叫無限loop

呢集fucking mindblowing

睇返 Grace 其他劇啲舊相，點解個樣差咁遠嘅

開頭果陣有外套，望上去好肥
後尾睇佢入室內又唔係

今集最尾佢背住光見返老豆果幕直頭女神look

套劇咁bug我已經冇提 我提出咁多大膽假設都係想延伸多啲野出黎 我反問你地點解唔可以loop緊 其實我得罪你地啲乜 點解係咁負評我 又唔講我錯乜 我提點解冇直升機 點解人類要同host肉搏又比你地屌到仆街 上季雙線時間開頭都話冇可能 去到第九集都嗌緊 最後呢 真係雙時間 點解今集唔可以bernard時間線為主loop緊

應該主要係Elsie太衝動唔聽Bernard講，先令佢懷疑自己係回憶中

J 少啲，個樣肯定大執過

最後故事仲loop緊既我鞭撚到你地仆街 冇提bug好聲好氣同你地討論依然比你地負評同屌 你地提出啲論點好多又係廢既

另外想問, Elsie話佢地係第22區, 但係之後佢地入左去研究室個到門有個號碼寫住係12, 會唔會有D野?

果個女神look一定超大執啦
Ford都可以執成後生

不過睇過imdb d相，其實唔太差，鬼妹來講38歲算keep得好

有冇人可以答下我點解個故事唔可以仲loop緊

假設呢個地方真係南海人工島黎，當係中共地頭，有咩出奇

呢集既時序咁清晰都可以話loop緊，你想我答你乜?

試下睇下呢條友分析

既然你地唔明我表達既loop係咩咁我冇野好講 第十集自有分曉 當然我都係估下

有無發現某個人留cm嘅時候
其他前後嘅cm都會出現一個負皮

點解每個comment都有個負評
邊個loser咁撚得閒

一早留意到，連你呢個都極速有負皮

有無聽到有廣東話
我聽到

快啲啦

上 reddit 睇下人地啲 theory 好過，某人係咁引戰

快點負皮我

我個人覺得Dolores條線比較失色
佢想做那樣野有點夾硬
定佢演得太用力反而好難投入佢條線
你地點睇?

其他幾條線都好好睇

係咪有個park會有淘金樂園或者國共內戰

可以手撕guest

其實真係幾難明, 一句無限loop就完, 冇講人物, 又冇講咩事件, 真係諗死人 , 好難唔俾人

為左了解你講咩, 我決定用keyword loop上reddit search下
你係咪想講Bernard係不斷重覆緊Ford被殺後既劇情 ?

諗咗好耐都唔知點回你 回你地又係咁負評同追住我黎針 都係嗰句係咪loop緊第十集開估

所講既loop我有另一些理解
loop除了可以係不斷重覆記憶/經歷/行為
例如
-james delos被反覆測試
-host每日重覆跌罐頭/姦/殺/搶劫

loop亦都可理解為因果偱環
例如
-William 因為對westword中的所謂愛情念念不忘,造成佢日後既心理缺陷
心理缺陷又令佢想搵番Delores

所以未到s2結局其實"loop"呢個講法
都一定中

再講 s1 同 s2 都可以視為一個loop的局面
s1 guest 可以對 host 任意妄為
s2 host 可以當 guest 獵物咁殺同殘害

s1 Mauve 不斷回憶被追殺的畫面
從而令佢產生自我意識想出走
s2 William 不斷回憶現實太太的死
從而令佢想更進一步在ww了解自己
要去那個榮耀之地(好多名,其中一個好似咁叫

俗語講咪風水輪流轉}即係loop

至於Bernard,我覺得佢只係
跟隨dr ford既指引去行事
同樣Delores都只是按ford既設定去做waytt
並非如佢兩個所講可以自己話事

只係Free here, under my control

題外話覺唔覺 Felix 好鬼
我覺得有機會係 Ford 2.0

今集無咗Dolores Stormborn 成個故仔去得幾快
終於唔駛睇復仇之路. 殺嚟殺去都做唔到佢講嘅free will.

Mib 今日開無雙之前嗰段script 型到爆
咁都要畀Ford串一次

邊個話上季雙線時間冇可能，第三,四集高登已經估緊係玩雙線時間
你係咪太無知

條友假膠左好耐
都唔洗點理

Bernard係咪已經完全脫離Ford控制？但Ford又好似未死，又搵細路串William

今集Bernard既回憶係咪制造緊一個半人半host Ford？回應番我一路認為既第一集比Dolores殺既只係host版Ford / 定係想講Ford既mind已經upload上左某個host

講少左dolores即刻好睇幾倍

agger
係咁睇佢殺人殺hosts都幾無謂

Teddy 兵可能遲下轉跟mib
我覺得

我覺得主要原因係...
大家見佢覺醒左都預左佢會組軍反抗，呢d劇情係觀眾預料之內
而基本上覺醒左有意識既Host 好少
佢地又無乜資源，大蘿又唔似Maeve 咁有admin right
又唔似Maeve 咁set 高左晒parameter
無人無物無腦(?)情況下佢可以做既野好有限
所以佢條線唔吸引

有呀，果堆設定上應該係跟歷史係被賣豬仔架嘛，講母語好正常

佢不知幾醒，話俾我地針對所以唔講自己個Thoery，到第十集又可以話自己一如所料

覺得dolores戲份已完。
夾硬作D野俾佢真係唔好睇

可能又用佢來統領"新世界"
而唔係佢所講要"出去"

我咁樣講係因為
佢條線愈睇愈有荷里活電影條公式
新世界一定由女來做主導
例如未來戰士/interstellar
arrival (雖則呢套我自己麻麻

仲有佢條線
女權撚應該睇到好爽

好期待下集

唔知S1有無人提過,
原來Dolores西班牙文解作pain, sorrow, 但佢作為host既設定性格係樂觀同天真無邪

原來設定係
之後咪同佢個名原意咁

我覺得都係表達返佢思緒太亂
可以成日親身經歷返d回憶 / 用第3身睇返自己做過咩

你地唔好成日理條廢鳩等佢自己收皮算啦
比咁多存在感佢 等陣佢又衝出黎柒污撚染哂個post

我有諗過佢係咪跌左落inception
裡面所講既limbo

因為一開頭佢訓左沙灘比海浪沖醒左那幕同完全係recall inception cobb開頭
而且佢都有講分唔到現實/回憶

It doesn't look like anything to me

loop loop loop
條懶醒友就真係loop 緊廢話喇

Teddy一開始就program要愛Dolores
另一個goal就要反Wyatt
但偏偏D=W Teddy真係比Ford玩死

我有啲期待teddy反dolores

Dolores S2變到好表面 太公式化條線，成日懶badass講大道理
掛住S1既大籮核
依家咁多人憎Dolores，一冇左佢條線果集就好睇
搞到諗起got果陣又係一冇dany條線出現果集就會即刻好睇咗
希望大籮核唔好變龍媽路線

或者teddy來到呢個season
先係最有自我意識既一個

因為佢見到晒自己比人操控既過去之後
其實都仲係迷茫樣
無好似大蘿咁180度轉變晒
同埋唔忍心殺那班軍隊
我覺得係個好重要既轉戾點

Bernard今集成個大黑幕奸角咁
成日扮哂野idk / i dont remember其實記得
Elsie遲d分分鐘又比佢跣多獲

B=T已過氣 過左今集開始多人話beach bernard係移植落bernard身體既arnold
ford安排等arnold慢慢適應呢個現實
如果好似william果陣咁一黎就踢爆delos同佢講真相，成件事就會fail會出error
ford叫bernard準備多一個身體可能for arnold
但另外又幾多人開始話返MIB先係host
成個game又係等佢適應現實正式永生

但ford 唔係反永生咩 Mib應該唔會係host 佢個女應該都係ford 安排
而ford一直知William幫James做實驗

將Bernard 變返Arnold 幾浪漫
所以Ford 都自殺埋等自己變半人半Host

再加上其他有意識既Host 二人攜手控制世界

nolan兩兄弟都係成日玩呢d時間觀念
佢啱啱之前套劇person of interest又係會有角色問 is this now?

睇 Dolores 條線...就好似早兩季睇GoT 龍母收兵果時咁
都係偏悶,另外幾條線仲好睇

'Bout time
William m'boy

到底會係番去日本邊個時期
戰國?/維新?/西南戰爭?

BTW 我見到真田廣之( 尖叫

Lawrence

其實有冇人可以答下我 我得罪你地啲乜 要針住我 得罪你地某啲人大佬？你地做狗既就追住我黎針 當然你地做得狗既我問幾多次你地都唔夠膽答啦 我提過一次bug就比你地追住黎針 好撚野 上季有人第四集估到雙線時間 有少部份人囉 講撚到自己個個上季第四集估到雙線時間 好撚威啊 今季第三集咁撚bug 我就覺冇乜可能咁編 唯一可能啲救援人員都係host個故事由Bernard係沙灘醒來嗰刻loop緊 係真既我鞭撚到你地仆街

你地睇WW Recall 到幾多套電影
我覺得好多唔同電影既元素擺左落去
先po為敬
反正未有下一集之前可以j下先

攻殼
Source code
Inception
Momento
Turemanshow
Terminator
22世紀
銀翼
紅辣椒
black mirror
Transcendence
2001: A Space Odyssey
一代宗師

ex machina

其實你只要唔好成日話自己俾人針住就得
有咩好針你 你又唔係咩新鮮蘿蔔皮
唔好咁激動 控制下自己
情況會慢慢變好
無論現實定網路上都係咁
你咁易起哂鋼點會有人鍾意你
仲要重覆黎黎去去講嗰啲嘢
煩到一個地步啲人就會覺得你痴痴地線

認真咗

暫時最大迷團：邊個先係 new host
幾個 theory 都講到似層層

你都幾好野 我提句bug 比你地起哂鋼屌都可以調返轉黎講

dark city

一代宗師?
可以解釋下嗎?

JIM loop 嗰part好有black mirror 味

因為你反應真係大咗啲
好心提你

下集肯定有黑澤明

定北野武呀

但個場口係2001 太空feel

最尾mib 雨中打架那段
yo

會唔會勉強咗啲
雖然有聽過 Lisa 都鍾意王家衛

Complete Breakdown of Bernard's Scar (with photos)

點解啲人可以呢啲 detail 位都睇埋

聯想既野 係好主觀
但要比較既話
我鐘意朝偉雨戰多些

BTW mib 做過石破天驚
當年佢都已經好型

呢幕真係

仲有tureman show 佢咪係個製作總監
lol
冥冥中ford已經安排好晒

個 shot 得個身體 flip 咗, 但係個頭又冇 flip, 有冇特別用意?

Well, humans are empathy machines — as you once told me before season 1 began, not that you can tell by looking at Twitter. At first, I was wondering why they would burn the room rather than just switch him off and dump the body. Then in the end, it seemed clear you were going for a metaphor of him being in hell. But if was wondering if you came up with a technical explanation for why they had to refurbish that room with the same stuff 150 times?

Part of it is it’s just visually cool. You’re starting with him lighting a cigarette and the Rolling Stones song “Play With Fire.” He talks about devils and angels. I wanted to ask: Can you have sympathy for the devil? You see two elemental forces in this episode. You also see rain in Westworld for the first time with the battle with the Man in Black, a baptism in that fight scene. And then you see fire. Both can represent the cleansing away of the past, and the question is whether the past can really ever be washed away, or does it always repeat one way or another.

場雨係有D意思

我諗起Moon

係啵

moon(多謝提醒
oblivion(呢套個中後段我自己麻麻
但個配樂又係超正

唔明 睇唔到唔自然嘅位

係

Ed Harris 真係好撚型
見過真人拎過簽名

下
在哪見到
可否描述下過程

佢上年喺倫敦有舞台劇
睇完去後門等佢

睇開超級歪講銀翼
諗起host同guest/複製人既關係

agger 佢直頭開始有龍媽果種煩膠feel

係
只覺得佢好用力做個角色但唔好睇

Good to hear CANTONESE when the hosts build the railroad. Very details!

Thanks I’ve enlisted a couple friends in other scenes from last season to do ADR in Mandarjn too. One is my mother. The other is my longtime friend Wang Leehom.

終於live番
雖然Dolores真係好靚
但ep4無左佢即刻主線推得好快
可能我太蠢睇唔出Dolores同主線關係係乜
不過最開心唔係見到Elsie 而係見番Armistice

唔想煩冇眼屎乾淨

唔好意思太耐唔太記得
Ford同william關係係公司既合作夥伴？點解要設計個遊戲比佢玩

鳩up

兩個人應該係一種君子之交淡如水 再加一種類似sm嘅關係

William係Ford口中嘅dirty money man
S01中段由Ford口中透露出Delos公司一直派人嚟偷tech/整走ford
但目前仲未100%肯定william係有份控制Delos （如果William係Delos話事人-> William sm緊ford)

但戲中William嘅動機相比Delos係簡單得出：搵the maze + self discovery (ford’s game -> ford sm緊William）

Ford同時應該對William幾好奇
S01E05 Ford專登去搵William坐埋一枱
William話自己係搵緊The Maze，問Ford係咪想阻止佢
Ford話：正相反，冇人可以阻到你self-discovery
到s01結尾William中槍後會意一笑，其實兩個人目標係同一條路 只不過ford走得更遠
宜家再睇返 當時Ford and William會面嗰時Ford似係想確認William係咪同佢一路人 如果可以再拉佢一把

下集劇照

Hector J死人咩

家下見到佢就覺得佢煩膠
希望快d會比人收皮

我想Dolores有番d motivation會好d
依加rampage咁唔知為乜
Btw上面張hector fap fap fap

唔會啦佢有排擺
反而希望佢個故事/論據強d令條線好睇d

其實我覺得佢唔算好靚
我個人喜好係Clementine同Angela

Clementine 真名 Angela Sarafyan

Angela 真名 Taluah Riley
Taluah現實世界大有來頭

westworld s2
睇左兩集有野睇唔明

logan 個party 同埋 bernard 睇屋果度 -

d host 響邊道黎？
個時序係而家定點？
定係果班host 完全係另一班clone host? 連條黑妹都唔知佢地存在？

好早期

應該係delos未投資果時 係帶過host出去
所以Dolores先會有印象出面係點

果陣時係Ford 同Arnold 發展初期，WW 都未對外開放
帶出去果個係Arnold 來唔係Bernald，佢地去揾Logan 就係求資助
大蘿果陣未有意識，你見佢讚美既句子講完又講
而Party 果一批就係Arnold 最早期整果一批，幫佢地換晒衫帶出去做Demo 吸引Logan 投資

我第一下都諗係咪回帶

但係arnold 唔係死左成30年？

logan 果陣出世未？
樣又同s1入園果陣冇分別
我就係唔明呢度

你啱!
咁時間應該係:

Arnold 死後，Ford 制造Bernald 之後
到某個位資金短缺
所以帶d Host 出去做demo 揾Logan 投資
可能只係5-10年前

但咁樣Bernald 話起屋俾老婆果度好似怪怪地

你紅字講得啱架喎 點解推翻自己

就係lor 我睇到1999

同時園區黑妹走緊難話偷連左出去個host 未到目的地，所以唔會有救援隊住
跟住就到呢幾幕
好亂呀我

可能再睇落去會講
不過又想知

有無人覺得亞諾帶大蘿去睇間屋
個入口好似人中之龍個賽之河原

btw
大蘿讚嘆個夜景既時候
同樣係我第一次去日本
見到城市夜景時既感受

當然大蘿段對白描述得好靚

Dolores: It looks like the stars have been scattered across the ground. Have you ever seen anything so full of splendor?

但點解logan 年紀冇變過既？
30 年喎

冇理由咁大個bug架？

Logan 一早死左喎

做咩睇到咁亂
唔明你唔明咩

佢以為後生LOGAN係現在式

有咩問題
唔明咪照睇上面幅圖，Arnold 3x年前死，佢死之前幾年第一次見logan搵佢投資
當logan果陣3字頭，幾年後arnold死，logan(最多咪3x歲)同william入westworld
唔明你覺得有咩問題

屌
我以為佢根本認錯第2條友係logan

我覺得今季d時間點已經算幾清晰喇喎 ..
會知大部份event大約係邊段時間發生
S1咪仲亂 特登fake鳩人

係
睇番張圖至明
sor

睇泥你要reboot機

Q:What is your favorite one-liner from the whole show?
Lisa Joy:What door?

果陣夜晚晚一個人睇到呢幕即刻起晒雞皮

如果永生果個係Arnold我諗Ford會覺得ok

Teddy依家仲似人多過Dolores

我都覺得幾浪漫
如果Ford搞呢壇野係為左帶Arnold返黎呢個世界

識貨
我都係好鐘意睇Armistice

全套劇我覺得最正係dolores / clem / angela top 3
反而elsie覺得麻麻地一般普通，但好似幾多人鐘意佢

其實有冇解釋過點解無人認得arnold=bernard

果條仆街其實唔應該放走

最正一定係angela

除咗ford無人見過

William/MIB會唔會見過Arnold呢？
好似唔覺MIB同Bernard響同一場口出現

老細都無見過?

Arnold死咗先開park
氹logan俾錢嗰晚都無影過Arnold有去（ford都無）

係我柒左
Logan 係過去既人同Arnold William (年輕)同年代
所以我第一段紅字係啱既
自膠

Logan 應該冇見過，但係成個 park 咁多 staff 點會冇人認得就冇解釋過
之前啲 flashback 都有影到個 lab 有其他 staff

S1 著白衫出場簡直驚為天人 fap fap fap
好明白點解 Elon 會衰兩次

佢講野勁撚挑逗

Lab (舊公司果陣)d staff 可能無轉移到 Delos 呢
又或者一早已經被Ford.......

Dolores 係第二代host

可能又係一條新線
同埋B 死得咁轟烈
當初同佢一起做development
那班伙記點會唔知

就算ford係偷偷在地下室整B佬出來
B佬再出現在伙記面前會無人懷疑?

仲有A佬個老婆都係個謎
那間屋仔同小robert + 老豆條線都未開

*係A佬死得轟烈

電腦大爆炸

嗰陣成個所謂park得佢同ford兩個人

那間屋仔同小robert + 老豆條線都未開

sorry睇漏最後嗰句
可能死撚晒

好想快d有Anthony Hopkins
(9up) 感覺快要復活了

仲有佢殺狗仔那段

Are you lost?

Those who look forward look in the wrong direction.

巴打呢張圖喺邊到搵?
想用嚟send 俾啲唔明嘅朋友
費事成日自己嘥心機答

timeline google已經一堆

BTW 炸雞佬gus會唔會出多兩鏡呢?
見到佢出來我尖叫左

另外mib 成魔之路
我都同樣有諗起Heisenberg
"SAY MY NAME"

如果可以選擇的話
我覺得之後season
做變態科學家/痴線佬
最適合人選有Mads Mikkelsen

仲有佢同Anthony Hopkins都做過
Hannibal
有種令人心寒既感覺

Elsie好正喎，新個集個look

點同Angela比啊？

我不能接受.jpg

The Film Theorists

其實佢可以做後生個Ford

有三十年空隙

每過一集幅圖會update

唔柒 你原本解釋得好清楚

wiki左 唔通Elon Musk下一個project就係.....

火星 = Delos theme parks

仆街

呢個Theory好似有D道理

有人Twitter同佢開過玩笑
Elon 答話
你認為我地依加係邊度生活緊？

原來有巴打post左圖

新手啱啱追到LIVE, 但MiB殺晒D人果度睇唔明, 明明佢有一下中左槍, 但點解會好似冇事咁? 唔係而家D host失控晒, 開槍係可以打死人咩?

如果咁講既話
咪好似netflix套under the dome咁
睇完都係覺得怪怪地

明晒

劇組人員有冇提過下到底d hosts 既能源o係邊度黎

一定唔係勁量啦

食飯囉

by fucking

if you are looking forward, you are looking in the wrong direction.
今集william見到lawrence果邊d人畀人殘殺
諗起自己老婆自殺
逞英雄亦都變番young william果陣咁
睇黎ford game就係迫william望番自己既過去

今集精彩程度同上一集既灑沉悶形成強烈既對比

不過我唔係幾buy張個意識dup落個紅波到，咁夠竟dup落紅波到係張人個靈魂剪下再貼上定復製呢？

delos既靈魂放左入host到有排斥又可以重新黎過但佢又唔知自己loop緊既記憶，姐係copy一份放落host啦，咁如果同時放兩個host咪多左一個自己？

今集都帶出左一個哲學問題，就算host覺醒有自我意識，人類都認為佢地唔係真實，咁如果delos最終成功放到份host到咁佢係人定咩？

係
呢個問題亦都係咁多年黎討論緊果樣野
到底你將你既"所謂意識"upload 移動到去另外一個device, 咁呢個意識係咪你本既意識？

定只係將你既memory/behavior/temper 紀錄而成為一個simulator? 就好似William做緊既baseline test一樣。

personal identity係永遠唔會完嘅議題

同好

我個人希望佢係base on 上一季既Bicameral Mind
佢地upload 既只係Delos 記憶，然後希望由記憶一直昇華成意識(真正復活)
但一直做實驗都整唔返意識出來
嚴格來講果個Delos 其實只係一個host 來

結果咪又係

難分真與假
人面多陰詐

BTW 我覺得mib今集要死
先係個解脫

到今季同樣會探討呢個問題
值得一看

另外再推衛斯理一次
倪匡真係智者

JIM 好慘

我覺得心態上 mib 會變返白帽 william

mmmmm

覺唔覺young William 有點似
Christopher Nolan

Jimmi Simpson做過black mirror
s4 第一集
不過發揮空間唔大

紅球係Arnold 而家既Bernard 既係自己同時比Arnold植入咗 目的係為等host覺醒植入唔會出現Delos既失敗 做到真正既永生 由於兩者同一個軀殼所以造成記憶混亂 不斷諗返之前發生既事

另一可能Bernard依然係自己 不過係唔知loop咗幾多次 目的係為欺騙島外邊既人

中既鞭撚到你地仆街
2018-5-18留

Ford好似plan 好哂咁 Dolores maeve Bernard
好記得上一季ford 話 the host are free ,free here under my control

突然覺得ford order bernard 拎走個個紅波就係有 arnold 資料既紅波
等之後可以複製trailer 入面個一堆Bernard 出黎

不斷有flashback 似係中槍d 後遺症多d
不過我都唔排除佢個頭入面其實係紅色

William 既遊戲係要面對番以過去既自己
巴打講得好岩

你究竟幾歲
睇套劇睇到同全世界過唔去

佢好激動, 但激動得黎又有D滑稽

鞭撚到你地仆街

笑到我停唔到

翻兜S1EP1, Elsie咀咗clem一啖

其實我仲未明佢所講Bernard 既loop係乜野意思。

今集明顯係Bernard 同埋佢記得自己曾經做過既事既回憶，到底loop左d乜?定係佢心目中既loop意思同一般人理解唔同?

welcome to westworld

張圖fm?

我淨係見到條友自己不停 loop 緊，套劇點 loop 我就唔係好知

又到星期一，好期待聽日 shogun world

D Host 都上連登

These violent delights have violent ends

I am from you asshole

今集好正

I am from Hong Kong asshole

真田廣之去左邊？

今集幾好笑
I've come all the way from China

宜家先見到呢個post

哇原來日本版媽媽生係真子!

日版 maeve, 日版 hector 同蛇女都正過西部版

等陣睇 星期一動力

今集個主題好正
不過大蘿就...唔睇好

所以teddy即係點

睇左半集
Thandie Newton日文講得幾好喎

Program overwrite (?) —> 加入暴力性格(???)

Clem呢度短短幾句但已經睇到好撚想喊

你個名

Felix竟然係香港人?

下
你認真?
我未睇呀
星期一充滿希望呀

有冇人鍾意英國佬

Jim會衰退係因為知自己係host 唔係真實所以抗拒理實？一代比一代last得耐，係等到jim倒奶手震先叫William 入去，手震之前係咪要瘋狂睇書踩單車？

睇緊....佢自己講

william有解釋嫁
你miss左?

個演員係韓國人
特登寫hong kong唔通開頭dolores同arnold果度真係香港
或者ww可能近香港

teddy露股

原本S1唔鐘意睇佢
去到S2最搞笑係佢

條友係又要威又要帶頭盔

痴撚線.......maeve點解突然咁屈機?

睇多次先
Btw thanks

劇情都係一講 delores 就唔好睇

Wyatt上身，明日點解要搵佢，因為似男人

反而粒紅波似Anrold，而且已經放左入Bernard，所以時空亂哂

Well, you trying writing 300 stories in three weeks
如果比咁多錢入去玩ww & sw
但發現兩個park啲narrative重覆到咁樣真係想叫條仆街回水

香港區可能誠哥係大玩家黎

乜唔係DELORES 認為自己係 WYATT ?

原本成個故事線係冇 WYATT, DR. 為左班HOST 有一個共用的恐懼，將WYATT 呢個意念加左入 TEDDY 個記憶道，TEDDY 將呢個意念傳左出去，而 delores 又將自己未撒底清洗的記憶，MIX 埋一齊，導致佢認為自己就係WYATT.

不嬲 OP
Delores 越嚟越仆街，all hosts are free under my control, 衰過共x 黨

I’m from Hong Kong,asshole

強國人又要玻璃心話你分裂國家，應該要講 i am from hong kong, china

估唔到最尾跳舞果段會用C.R.E.A.M.做音樂

Delores 係咪整緊 new Arnold?

全能嘅Maeve進化到可以統領宇宙

呢集好撚正

當DELORES仲係度戇鳩鳩咁
maeve已經係度玩緊第2個世界

maeve仲要勁撚到聽聲閃刀

成條story照抄都話抄少少

有無人覺得大蘿核其實仲未放低willam?

Bernard 講過host 之間有個mesh network, 即係"6th sense"
用o係westworld 與外界斷線之後, host 同host之間依然可以溝通, 繼續個narrative
Maeve可能o係受壓既情況下, 搵到可以用mesh network 既give command

可以咁少違和感表示到幕府時期日本
果班幕後真係做足功課

今集佢做導遊
好正

好血腥

你估宮深計咩

Maeve啲日文

我懷疑佢學過

個床戲我行開左做第樣野

呢種級數
唔好話美劇，就算係荷里活電影都少見啦
有d連日文都講唔準

我都飛左,唔想睇
Teddy真係傻仔, 人地講埋你聽個結果, 仲唔走

屌
真係嬲
中出完電子精又捉佢
垃圾大蘿

個new voice 到底係咪ford set

Thandie Newton 講日文
Felix 係香港人

你用china黎代替asshole 咩居心呀你

其實Ford上一季都可以唔出聲就停到班host, 可能係都唔出奇

真田廣之做埋阿sir教佢

日文版

冇Arnold 同William線咁好睇

日本新線咁新鮮都唔好睇?

屌好正 基本上啲soundtrack改編啲老band既歌又可以夾到個背景
Paint It, Black 日本風
Seven Nation Army 印度風

上季首Exit Music (For a Film)原本係Radiohead幫套戲Romeo + Juliet作既歌
佢揀左嚟呼應返These violent delights have violent ends又係好撚正

仲有Wu Tang Clan首C.R.E.A.M.

你提返先醒起Ford有做過呢樣野，加上樓上提及既mesh network...咁咪即係

Ford真係Host??

好撚正

原來配音㗎
完全唔似

今集個日本嘅質感好正

I am from hong kong, Asshole!

日本啲盔甲整得好靚

有無留意到跳舞
那場有delos個"家紋"
出現在背景旗幟

何解 ?

無諗過shogun world會咁正
痴撚線

邊個？冇一個似係 delos Logo 喎

s2開始就睇Delores唔順眼, 變得太誇張
今集其實都仲係重覆緊前幾集做緊既野
Maeve都一樣

上一集多revelation又有twist
今集好似睇唔睇都無影響

下一集Maeve繼續揾女, Delores繼續招兵
快啲下一步啦好麻

黑旗

終於追到live

今集好正
真田廣之

我都覺今集好悶
暫時未睇得出日本線用途係咩

唔一定要用途

同埋上集太勁
上集個題材可以做到
一集黑鏡之類的作品

所以今集覺得悶唔奇

Maeve已經成為新世界既神

大羅核s2變左煩膠
Teddy 個個樣都係 黑人問號咁款
見到佢地就想飛左佢

S1最憎Maeve季尾劇情太唔合理, S2反而暫時條線最好睇
S1大蘿核由頭到尾都OK, S2就變左到淨係得Wyatt性格汰弱留強冇其他特質 太過表面
不過女角黎講係最靚

I am from Hong Kong

asshole

笑到gap gap 聲

其實佢地想將teddy 點， 重新將佢洗腦？

Dolores: 為自由平等而戰
Dolores: 你性格唔啱我agenda 唯有改造你啦

今集反而覺得 睇到maeve同dolores兩條覺醒之路既分歧
maeve即使知道真相 知道自己個女係background story
但仲係保留人性 佢都話有d野太寶貴唔應該失去 所以無洗到akane腦
dolores就純粹想反擊 殺番普通人 見teddy唔聽自己話就overwrite佢個意識
相對地 我估maeve果種心態好似更加接近真人
先係真正意義既覺醒
所以先有好似ford咁既控制能力

佢係瀕死先得到ford控制能力
只係瀕死令到佢機能機件可以做到唔需要語音就做到其他host接收指令 類似 無線電/wifi 咁傳輸

又或者 maeve 係紅波

應該係再programe過
我估
好似上個season加梅芺個cp咁

佢上季燒死左自己之後
只有提及換走左會自動爆炸那粒脊椎
唔似有紅波
我依然覺得佢同大蘿都仲跟著ford個程序行
但maeve條線正好多

但Wyatt/Dolores都仲會care老豆，呢個似係出於Dolores background story嘅感情
定呢個純粹係為咗氹bernard teddy幫手而表現到咁？

HBO 美劇《西方極樂園》（Westworld）第二季第五集帶觀眾一探新樂園「將軍世界」（Shogun World），其中相當重要的角色浪人武藏由日本電影金像獎影帝真田廣之（Hiroyuki Sanada）飾演。對於此次演出，真田廣之於《好萊塢報導者》的訪談中說起加盟緣由，並分享了與「二重身」海克特（Hector）對戲以及教導譚蒂紐頓（Thandie Newton）日語的經過。

●加盟演出《西方極樂園》的經過

真田廣之表示，他自《西方極樂園》首季起就已是忠實粉絲，同時也是譚蒂紐頓的粉絲，先前也與安東尼霍普金斯（Anthony Hopkins，《終點之城》一片）合作過。第一季結尾當他看到武士出現在劇中，SW 字樣出現時心想：「這是武士世界嗎？有可能在第二季會有日本角色出現嗎？」他對此不禁感到好奇並祈禱這會成真。

當他拿到這個角色時，他非常的興奮，有種夢想成真的感覺，「我透過電話與強納森和編劇們討論將軍世界和我的角色，我感覺他們對日本文化相當尊重，包括對黑澤明的電影亦是。他們說這會是一種致敬，我想天那，我應該要在那，所以二話不說就答應了。」

●演繹角色與海克特實為「二重身」

真田廣之飾演的角色武藏原為效忠將軍，但現在的他則是名劍術高超的浪人。由於樂園故事線的設定，該角色與西方樂園中的海克特有著高相似度的性格。

真田廣之表示，他們就像鏡子一樣，對於他來說去演繹這個角色非常有趣，不僅是模仿海克特，而是找到最棒的方法去匹配相異之處。同時，他也與飾演海克特的男星羅德林哥桑特羅（Rodrigo Santoro）建立起好交情，彼此會互稱兄弟了。

ew

●教導譚蒂紐頓講日語

譚蒂紐頓在這集中講了大量的日語，其發音純正讓人感到驚豔，而這有一大部份要歸功於真田廣之。

真田廣之與譚蒂紐頓在演出該劇前，其實有過好多次的碰面，他也表示自己長久以來是譚蒂紐頓的粉絲。後來他知道譚蒂紐頓會在劇中有大量的日語對白，所以每天在片場他都幫助譚蒂紐頓不停地練習，包括每一顆鏡頭、每一次的彩排，「我知道對於從沒學過日文的人來說，要講這麼多的對白是很難的。」

他繼續說道：「她在講外國語言這塊真的很有天分，有著敏銳聽覺，有時候聽她在講甚至像在講母語一樣，讓我覺得很驚訝！」後來隨著每天反覆的訓練，再加上沒有拍攝工作的真田廣之特地到場指導，譚蒂紐頓講得越來越好，最後便是呈現在觀眾面前的優秀表現，「在我與她合作之前，我是她的忠實粉絲，在與她合作之後，我變得很尊敬她。她不僅有才華，也付出了很多努力。」

岡本多緒好正

model出身係有份氣質

抄少少

有無人睇human?低配版WW

Maeve

出第三季未

出左啦

第二季投入唔到
投入唔到後覺得啲角色好煩
dolores 同teddy 面譜化 同game of thrones arya 學殺人果條支線一樣無聊
已經知有幾條時間線 知佢點玩 只係等幾條timeline融合一齊去解釋bernard 究竟做過咩
好彩呢個shogun world講究認真 有希望

Dolores條線越睇越悶
希望推快d

Totally agree, read many post here and frankly it's maeve's story line / Thandie Newton being more attractive to me than Dolores storyline.

Most important, she is the only host that got remove explosives from C6 (one part of the neck) so currently she is the only host who can really escape from Westworld with Jedi like powers.

surprisingly not much discussion about her.

Totally agree, ep4 still the best Westworld episode so far in my humble opinion.

Although lots of work and effort made to Shogun world including costume, props plus new Japanese characters, however it is too straight forward to somehow quite boring when compare with episode 4 when so many details could be found in one single episode, plus first debut director work of Lisa Joy.

The attention of details in Westworld definitely re-define what can be done in TV shows.

We definitely should not compare this to TBB productions la, cannot really compare at all, and no use to compare it anyway.

巴打你睇得明中文, 又咁比心機打英文覆人
係想周芷若無得追住你黎鞭嗎

Sorry bro, I really do not know how to type chinese.... so9sad

hbo??

你提完呢一點
某人又會追擊話「係囉! 都唔合理既! 有衛星架嘛!一早就知D Host 失控啦! 一野引爆晒d host 咪得囉! 洗乜叫軍人一字排開去攻城啫!」

其實樣樣要合理就無創作
只不過有多少理論就令件事說服力強左
觀眾易投入

同埋引爆晒d host
可能拎唔番白波內資料

啱呀 今集開頭話咩修復唔到d host嗰度已經show咗個company有幾重視d host

全部都係錢
現實公司都唔會咁輕易掉d舊電腦

老闆係入面, 你敢唔敢炸?

即刻炸啦 仲駛諗既

你地咁樣解釋晒d “bug” 唔得架

陣間留名鞭死你地

覺得佢拍日本世界拍得幾好，但搞到套野有少少奇怪

希望佢解釋到日本世界有乜咁重要

我好鐘意westworld ，但唔想套野為左製作”圓”念而搞到所有野都199，除左某幾個角色好清楚自己做緊乜，其他個個都問號樣

我明白最咁樣係會:哇！咁爆嘅咁

但都希望增強返每集嘅娛樂性

暫時鐘意睇嘅係logan line(唔知仲有無)

William line，雞婆line(上集已經鐘意佢)

次次睇teddy ，bernald永遠都係到黑人問號樣

日本世界好似無乜咁重要,只不過係第二個THEME PARK FOR 其他有錢佬咋麻

你見寫故條友都係抄黎抄去

終於追到LIVE 上季既野唔太記得, arnold係點死 ?

今集幾悶, 想睇返Bernard 同williams線

雖然有啲唔清楚
但後面嗰兩個人好似睇到O曬嘴咁

Shogun world 個colour grading做得好有質感

日本世界係比Maeve用局外人既身份望番自己以前

shogun world真係整拍幾正
日本版paint it black一出起雞皮
戲組同演員高汁我睇到中間有一刻懷疑自己睇緊日劇
完全唔似鬼佬夾硬拍亞洲嘢
唯一有啲怪係花咗好多時間喺度但對主線好似冇乜幫助，感覺有啲抽離
突然間放咁大段戲嚟描寫maeve好似唔係幾順flow咁

Hello

下一集不得了

今集決鬥好型

由外玩到內
james delos 條線係有原因

hello old friend

mib 同 grace 場戲我都信到十足以為佢會走

進入大直路
我比十分

見親delos就好想飛左佢

Red Pearl

我再重申一次
Bernard loop緊
不過係Westworld 模擬器

鬼佬拍亞洲野嘅質素真係好飄忽
Ghost in the shell 拍香港拍得好靚
但Dr Strange可以鳩流流到攞個唐人街扮係香港
Shogun World高質到有一下我以爲自己睇緊大河劇

睇預告既巴絲,記得望清楚D人樣

全速進入FutureWorld

Ghost in the shell之所以拍靚都係因為係sci fi咋
如果係玩寫實一樣死

今集高質到痴線

漏左一點

今集連Previously On Westworld 都好高質
全段得一句對白
淨音樂

鋪排五集 今集開始嚟料 希望keep到尾

上集已經上足力

mib眼眨淚光啲戲真到
呀女入世未深

連阿女都唔要

隻game由細玩到大一直相信有隱藏關
結果依加七老八十突然發現真係有！
緊係趁自己重有氣有力狗衝去玩啦
個女遲D先理佢啦

條裙
the flood

I thought William realised Grace was also a host.

今集好撚正 最多隱藏野既一集

唔係望住Angele眼甘甘

似係全部人(本身係park做野既）都係host?

今集外來支援啲人嘅態度唔係因為佢地cocky
係因為佢地知道啲人員係host,態度先會咁

會唔會係咁

今集真係睇到爆腦
先唔講闊螢幕成條分支做緊乜9
講返主線
有冇人知stubs點解會出現咗charlotte條線
明明比ghost nation捉咗
上次ghost nation又冇啦啦消失
stubs條線睇到R爆頭
仲有ghost nation同雞婆又係
主線最奇怪暫時應該係ghost nation
cradel同arnold就真係等佢解話

樓上幾位巴打
可否指點吓小弟邊度有暗示grace同啲staffi係host